{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 20:39:59 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/gya1Qdc3hT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/gya1Qdc3hT", "geo": null, "id": 1174422842064216064, "id_str": "1174422842064216064", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 19:12:31 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/QpruJMj9au"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/QpruJMj9au", "geo": null, "id": 1174400828360351744, "id_str": "1174400828360351744", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 18:34:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/Xo2AO4Fh31"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/Xo2AO4Fh31", "geo": null, "id": 1174391351829549056, "id_str": "1174391351829549056", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:33:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/TV4M1HvDOv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/TV4M1HvDOv", "geo": null, "id": 1174375927582773248, "id_str": "1174375927582773248", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:29:32 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/mWKSibLLSe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/mWKSibLLSe", "geo": null, "id": 1174374912406052864, "id_str": "1174374912406052864", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:00:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/xtmT39", "expanded_url": "https://goo.gl/xtmT39", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/9us9IpbdSj"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Terraformaci\u00f3n, el programa de la NASA para cambiar el clima de Marte y hacerlo habitable #MedioAmbiente https://t.co/9us9IpbdSj", "geo": null, "id": 1174367705971011585, "id_str": "1174367705971011585", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 14:02:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/oiaPZFUp6M"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/oiaPZFUp6M", "geo": null, "id": 1174322695011545088, "id_str": "1174322695011545088", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 13:44:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/CtkVAEjdz4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/CtkVAEjdz4", "geo": null, "id": 1174318201368436736, "id_str": "1174318201368436736", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 13:32:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/G5bqz4t2Dl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/G5bqz4t2Dl", "geo": null, "id": 1174315250407096320, "id_str": "1174315250407096320", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 13:15:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/PdCIks6DKs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/PdCIks6DKs", "geo": null, "id": 1174311058061893638, "id_str": "1174311058061893638", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 12:24:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/dXo9bsYi0T"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/dXo9bsYi0T", "geo": null, "id": 1174298070470877185, "id_str": "1174298070470877185", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 11:35:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/gya1Qdc3hT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/gya1Qdc3hT", "geo": null, "id": 1174285897216471041, "id_str": "1174285897216471041", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 11:12:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/cdVGWnzy5s"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/cdVGWnzy5s", "geo": null, "id": 1174280017632796672, "id_str": "1174280017632796672", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:58:31 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/dXo9bsYi0T"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/dXo9bsYi0T", "geo": null, "id": 1174276510573846528, "id_str": "1174276510573846528", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:32:46 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/gya1Qdc3hT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/gya1Qdc3hT", "geo": null, "id": 1174270029162012672, "id_str": "1174270029162012672", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:17:38 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/QV7x81AvIS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/QV7x81AvIS", "geo": null, "id": 1174266219945480194, "id_str": "1174266219945480194", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 08:16:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/Qpz3SOwJVQ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/Qpz3SOwJVQ", "geo": null, "id": 1174235758653296640, "id_str": "1174235758653296640", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 08:08:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/m001RFfznZ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/m001RFfznZ", "geo": null, "id": 1174233802178256896, "id_str": "1174233802178256896", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:31:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/737YUZwVKv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/737YUZwVKv", "geo": null, "id": 1174224429771042824, "id_str": "1174224429771042824", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:42:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/nWCl1aqPFt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/nWCl1aqPFt", "geo": null, "id": 1174212054540070912, "id_str": "1174212054540070912", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:23:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/rKpjRlR5t0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/rKpjRlR5t0", "geo": null, "id": 1174207188572758017, "id_str": "1174207188572758017", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 05:45:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/oiaPZFUp6M"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/oiaPZFUp6M", "geo": null, "id": 1174197736599633923, "id_str": "1174197736599633923", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 05:31:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/737YUZwVKv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/737YUZwVKv", "geo": null, "id": 1174194121197707265, "id_str": "1174194121197707265", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 04:10:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/6Ob1dN32Ij"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/6Ob1dN32Ij", "geo": null, "id": 1174173901708042240, "id_str": "1174173901708042240", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 03:59:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/WyQNcJEO2Y"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/WyQNcJEO2Y", "geo": null, "id": 1174171024449036288, "id_str": "1174171024449036288", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:42:45 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/xtmT39", "expanded_url": "https://goo.gl/xtmT39", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/9us9IpbdSj"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Terraformaci\u00f3n, el programa de la NASA para cambiar el clima de Marte y hacerlo habitable #MedioAmbiente https://t.co/9us9IpbdSj", "geo": null, "id": 1174136645060313088, "id_str": "1174136645060313088", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:41:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/4Bc5bCwT6j"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/4Bc5bCwT6j", "geo": null, "id": 1174136380433326080, "id_str": "1174136380433326080", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 00:53:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/WyQNcJEO2Y"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/WyQNcJEO2Y", "geo": null, "id": 1174124266746523649, "id_str": "1174124266746523649", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 00:15:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/CtkVAEjdz4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/CtkVAEjdz4", "geo": null, "id": 1174114705864085504, "id_str": "1174114705864085504", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:42:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/EZ1mUaI4Tp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/EZ1mUaI4Tp", "geo": null, "id": 1174106362596470784, "id_str": "1174106362596470784", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:26:01 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/Qpz3SOwJVQ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/Qpz3SOwJVQ", "geo": null, "id": 1174102237183975425, "id_str": "1174102237183975425", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 21:40:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/WyQNcJEO2Y"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/WyQNcJEO2Y", "geo": null, "id": 1174075610743889927, "id_str": "1174075610743889927", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:42:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/rKpjRlR5t0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/rKpjRlR5t0", "geo": null, "id": 1174015857145634816, "id_str": "1174015857145634816", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:35:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/dXo9bsYi0T"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/dXo9bsYi0T", "geo": null, "id": 1174014128199000064, "id_str": "1174014128199000064", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:18:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/m001RFfznZ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/m001RFfznZ", "geo": null, "id": 1174009822112636929, "id_str": "1174009822112636929", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:06:05 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/mWKSibLLSe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/mWKSibLLSe", "geo": null, "id": 1174006624467464192, "id_str": "1174006624467464192", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:35:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/gya1Qdc3hT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/gya1Qdc3hT", "geo": null, "id": 1173998849892990978, "id_str": "1173998849892990978", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 15:55:32 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/G5bqz4t2Dl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/G5bqz4t2Dl", "geo": null, "id": 1173988868472881154, "id_str": "1173988868472881154", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:23:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/nEGL0k91N7"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/nEGL0k91N7", "geo": null, "id": 1173965590094143489, "id_str": "1173965590094143489", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 13:55:14 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/gya1Qdc3hT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/gya1Qdc3hT", "geo": null, "id": 1173958595072974851, "id_str": "1173958595072974851", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 13:44:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/TuAGgRRpBL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/TuAGgRRpBL", "geo": null, "id": 1173955854275665922, "id_str": "1173955854275665922", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 13:29:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/SrFJT1CO82"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/SrFJT1CO82", "geo": null, "id": 1173952088667316224, "id_str": "1173952088667316224", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 13:06:38 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/cfDv5CyWaT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/cfDv5CyWaT", "geo": null, "id": 1173946363886866432, "id_str": "1173946363886866432", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:50:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/G5bqz4t2Dl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/G5bqz4t2Dl", "geo": null, "id": 1173942190348914688, "id_str": "1173942190348914688", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345642, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:22:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/D9h8wDIwxH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/D9h8wDIwxH", "geo": null, "id": 1173935246376652800, "id_str": "1173935246376652800", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 11:52:14 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/yD6nmOJN9h"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/yD6nmOJN9h", "geo": null, "id": 1173927637749813249, "id_str": "1173927637749813249", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 11:29:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/SjlxoxNpaw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/SjlxoxNpaw", "geo": null, "id": 1173921998881402882, "id_str": "1173921998881402882", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 11:25:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/xtmT39", "expanded_url": "https://goo.gl/xtmT39", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/9us9IpbdSj"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Terraformaci\u00f3n, el programa de la NASA para cambiar el clima de Marte y hacerlo habitable #MedioAmbiente https://t.co/9us9IpbdSj", "geo": null, "id": 1173920820059615232, "id_str": "1173920820059615232", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 10:11:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/yD6nmOJN9h"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/yD6nmOJN9h", "geo": null, "id": 1173902381140054017, "id_str": "1173902381140054017", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 10:01:18 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/Qpz3SOwJVQ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/Qpz3SOwJVQ", "geo": null, "id": 1173899724082077698, "id_str": "1173899724082077698", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:55:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/QpruJMj9au"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/QpruJMj9au", "geo": null, "id": 1173898236630884352, "id_str": "1173898236630884352", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:47:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/yyqPq7JnQf"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/yyqPq7JnQf", "geo": null, "id": 1173896170223091713, "id_str": "1173896170223091713", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:26:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/737YUZwVKv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/737YUZwVKv", "geo": null, "id": 1173860811086979072, "id_str": "1173860811086979072", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:03:01 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/cfDv5CyWaT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/cfDv5CyWaT", "geo": null, "id": 1173854857855492096, "id_str": "1173854857855492096", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 06:00:37 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/CtkVAEjdz4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/CtkVAEjdz4", "geo": null, "id": 1173839151688499200, "id_str": "1173839151688499200", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:37:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/cdVGWnzy5s"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/cdVGWnzy5s", "geo": null, "id": 1173833436857061376, "id_str": "1173833436857061376", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 03:31:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/EZ1mUaI4Tp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/EZ1mUaI4Tp", "geo": null, "id": 1173801599489183744, "id_str": "1173801599489183744", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 03:17:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/yyqPq7JnQf"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/yyqPq7JnQf", "geo": null, "id": 1173798063758020609, "id_str": "1173798063758020609", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 02:26:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/nWCl1aqPFt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/nWCl1aqPFt", "geo": null, "id": 1173785385341771777, "id_str": "1173785385341771777", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 02:11:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/7twyy5FRK8"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/7twyy5FRK8", "geo": null, "id": 1173781452007321602, "id_str": "1173781452007321602", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 01:46:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/WyQNcJEO2Y"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/WyQNcJEO2Y", "geo": null, "id": 1173775315027578880, "id_str": "1173775315027578880", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 00:26:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/mWKSibLLSe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/mWKSibLLSe", "geo": null, "id": 1173755004731232259, "id_str": "1173755004731232259", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 00:12:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/Qpz3SOwJVQ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/Qpz3SOwJVQ", "geo": null, "id": 1173751475744518151, "id_str": "1173751475744518151", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:15:18 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/TuAGgRRpBL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/TuAGgRRpBL", "geo": null, "id": 1173737150090756097, "id_str": "1173737150090756097", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:50:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/mWKSibLLSe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/mWKSibLLSe", "geo": null, "id": 1173730882773016576, "id_str": "1173730882773016576", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:18:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/TV4M1HvDOv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/TV4M1HvDOv", "geo": null, "id": 1173722893597007872, "id_str": "1173722893597007872", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:48:43 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/QV7x81AvIS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/QV7x81AvIS", "geo": null, "id": 1173700263997267970, "id_str": "1173700263997267970", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:05:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/dXo9bsYi0T"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/dXo9bsYi0T", "geo": null, "id": 1173689445188591616, "id_str": "1173689445188591616", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:28:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/Qpz3SOwJVQ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/Qpz3SOwJVQ", "geo": null, "id": 1173680050639687680, "id_str": "1173680050639687680", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:01:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/4Bc5bCwT6j"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/4Bc5bCwT6j", "geo": null, "id": 1173673216440774658, "id_str": "1173673216440774658", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:38:18 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/EZ1mUaI4Tp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/EZ1mUaI4Tp", "geo": null, "id": 1173667440015872000, "id_str": "1173667440015872000", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:10:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/4fBCiariJy"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/4fBCiariJy", "geo": null, "id": 1173660502951628800, "id_str": "1173660502951628800", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:28:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/e0WNBYfoe6"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/e0WNBYfoe6", "geo": null, "id": 1173649995100250113, "id_str": "1173649995100250113", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:26:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/G5bqz4t2Dl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/G5bqz4t2Dl", "geo": null, "id": 1173649410401734661, "id_str": "1173649410401734661", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:31:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/yyqPq7JnQf"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/yyqPq7JnQf", "geo": null, "id": 1173635483626291201, "id_str": "1173635483626291201", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 15:59:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/dXo9bsYi0T"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/dXo9bsYi0T", "geo": null, "id": 1173627501832220672, "id_str": "1173627501832220672", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 15:17:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/CtkVAEjdz4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/CtkVAEjdz4", "geo": null, "id": 1173616796613709824, "id_str": "1173616796613709824", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:59:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/nWCl1aqPFt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/nWCl1aqPFt", "geo": null, "id": 1173612381173428224, "id_str": "1173612381173428224", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:50:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/CtkVAEjdz4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/CtkVAEjdz4", "geo": null, "id": 1173609989879009286, "id_str": "1173609989879009286", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 12:55:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/cdVGWnzy5s"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/cdVGWnzy5s", "geo": null, "id": 1173581114528735232, "id_str": "1173581114528735232", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 12:03:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/Xo2AO4Fh31"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/Xo2AO4Fh31", "geo": null, "id": 1173568004094910464, "id_str": "1173568004094910464", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:29:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/WyQNcJEO2Y"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/WyQNcJEO2Y", "geo": null, "id": 1173559530720038913, "id_str": "1173559530720038913", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345643, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 10:12:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/dXo9bsYi0T"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/dXo9bsYi0T", "geo": null, "id": 1173540265983959040, "id_str": "1173540265983959040", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 09:21:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/oiaPZFUp6M"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/oiaPZFUp6M", "geo": null, "id": 1173527428272218113, "id_str": "1173527428272218113", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 09:06:01 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/D9h8wDIwxH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/D9h8wDIwxH", "geo": null, "id": 1173523423215149057, "id_str": "1173523423215149057", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 08:47:43 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/737YUZOwC3"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/737YUZOwC3", "geo": null, "id": 1173518817613369344, "id_str": "1173518817613369344", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 07:01:40 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/oiaPZFUp6M"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/oiaPZFUp6M", "geo": null, "id": 1173492128133128192, "id_str": "1173492128133128192", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 06:30:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/cfDv5CyWaT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/cfDv5CyWaT", "geo": null, "id": 1173484361364254720, "id_str": "1173484361364254720", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:20:22 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/dXo9bsYi0T"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/dXo9bsYi0T", "geo": null, "id": 1173466633651871744, "id_str": "1173466633651871744", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:17:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/Xo2AO4Fh31"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/Xo2AO4Fh31", "geo": null, "id": 1173465786133950464, "id_str": "1173465786133950464", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:56:33 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/PdCIks6DKs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/PdCIks6DKs", "geo": null, "id": 1173460643749478400, "id_str": "1173460643749478400", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:46:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/DQHfORse36"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/DQHfORse36", "geo": null, "id": 1173457986536296448, "id_str": "1173457986536296448", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:14:53 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/eeWIkgUnXm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/eeWIkgUnXm", "geo": null, "id": 1173450155087056896, "id_str": "1173450155087056896", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:09:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/DQHfORse36"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/DQHfORse36", "geo": null, "id": 1173448719305457664, "id_str": "1173448719305457664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 03:46:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/4fBCiariJy"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/4fBCiariJy", "geo": null, "id": 1173442983246598144, "id_str": "1173442983246598144", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:40:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/gya1Qdc3hT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/gya1Qdc3hT", "geo": null, "id": 1173426509484363777, "id_str": "1173426509484363777", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 01:47:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/CtkVAEjdz4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/CtkVAEjdz4", "geo": null, "id": 1173413116887146499, "id_str": "1173413116887146499", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 01:40:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/QpruJMj9au"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/QpruJMj9au", "geo": null, "id": 1173411228267569153, "id_str": "1173411228267569153", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 01:32:40 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/4Bc5bCwT6j"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/4Bc5bCwT6j", "geo": null, "id": 1173409334191185920, "id_str": "1173409334191185920", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 01:02:17 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/rKpjRlR5t0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/rKpjRlR5t0", "geo": null, "id": 1173401685697470466, "id_str": "1173401685697470466", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:33:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/nWCl1aqPFt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/nWCl1aqPFt", "geo": null, "id": 1173394316368199680, "id_str": "1173394316368199680", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:31:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/e0WNBYfoe6"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/e0WNBYfoe6", "geo": null, "id": 1173393986427478016, "id_str": "1173393986427478016", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 23:54:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/QpruJMj9au"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/QpruJMj9au", "geo": null, "id": 1173384606487367680, "id_str": "1173384606487367680", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:44:59 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/EZ1mUaI4Tp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/EZ1mUaI4Tp", "geo": null, "id": 1173367134782726146, "id_str": "1173367134782726146", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:41:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/TV4M1HvDOv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/TV4M1HvDOv", "geo": null, "id": 1173366251483271168, "id_str": "1173366251483271168", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:36:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/CtkVAEjdz4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/CtkVAEjdz4", "geo": null, "id": 1173364967774609408, "id_str": "1173364967774609408", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:31:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/737YUZwVKv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/737YUZwVKv", "geo": null, "id": 1173363839825534976, "id_str": "1173363839825534976", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:26:46 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/TV4M1HvDOv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/TV4M1HvDOv", "geo": null, "id": 1173362551494778881, "id_str": "1173362551494778881", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 21:23:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/G5bqz4t2Dl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/G5bqz4t2Dl", "geo": null, "id": 1173346563537756160, "id_str": "1173346563537756160", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 20:49:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/xtmT39", "expanded_url": "https://goo.gl/xtmT39", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/9us9IpbdSj"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Terraformaci\u00f3n, el programa de la NASA para cambiar el clima de Marte y hacerlo habitable #MedioAmbiente https://t.co/9us9IpbdSj", "geo": null, "id": 1173338050400804864, "id_str": "1173338050400804864", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 20:40:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/6Ob1dN32Ij"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/6Ob1dN32Ij", "geo": null, "id": 1173335698541355011, "id_str": "1173335698541355011", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 20:03:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/QV7x81AvIS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/QV7x81AvIS", "geo": null, "id": 1173326466232324097, "id_str": "1173326466232324097", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 19:46:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/TuAGgRRpBL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/TuAGgRRpBL", "geo": null, "id": 1173322116512526338, "id_str": "1173322116512526338", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 275, "follow_request_sent": false, "followers_count": 43410, "following": false, "friends_count": 42254, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4570879167, "id_str": "4570879167", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 294, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4570879167/1499914735", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885332254003793922/_bMDtOsj_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "SuperTrinos", "statuses_count": 1345644, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
