{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 22:41:18 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/TFkYPRWJSL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/TFkYPRWJSL", "geo": null, "id": 1174453369131491328, "id_str": "1174453369131491328", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 22:16:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/2O9iYx5tRf"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/2O9iYx5tRf", "geo": null, "id": 1174447121522679808, "id_str": "1174447121522679808", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 22:07:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/kh21CmiEcN"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/kh21CmiEcN", "geo": null, "id": 1174444886579396608, "id_str": "1174444886579396608", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 21:48:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/xtmT39", "expanded_url": "https://goo.gl/xtmT39", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/OMYcLhTIjq"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Terraformaci\u00f3n, el programa de la NASA para cambiar el clima de Marte y hacerlo habitable #MedioAmbiente https://t.co/OMYcLhTIjq", "geo": null, "id": 1174440195569213440, "id_str": "1174440195569213440", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 21:19:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/IHJ8yjMrQG"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/IHJ8yjMrQG", "geo": null, "id": 1174432785609703424, "id_str": "1174432785609703424", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 19:43:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/DPhBg7dSxC"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/DPhBg7dSxC", "geo": null, "id": 1174408739933360130, "id_str": "1174408739933360130", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 19:19:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/yzLK1IBepL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/yzLK1IBepL", "geo": null, "id": 1174402601795932161, "id_str": "1174402601795932161", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 18:47:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/TFkYPRWJSL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/TFkYPRWJSL", "geo": null, "id": 1174394472387534849, "id_str": "1174394472387534849", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:34:18 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/yzLK1IBepL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/yzLK1IBepL", "geo": null, "id": 1174376112308273153, "id_str": "1174376112308273153", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:12:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/p80mvUzxYM"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/p80mvUzxYM", "geo": null, "id": 1174370566587002882, "id_str": "1174370566587002882", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 16:26:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/6ScxBxtLB0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/6ScxBxtLB0", "geo": null, "id": 1174358986562461697, "id_str": "1174358986562461697", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 16:11:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/Z56J2L9S7p"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/Z56J2L9S7p", "geo": null, "id": 1174355380601798658, "id_str": "1174355380601798658", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 15:18:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/aX5enaBgxc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/aX5enaBgxc", "geo": null, "id": 1174341996376469505, "id_str": "1174341996376469505", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 15:08:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/xE7Lu9z72N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/xE7Lu9z72N", "geo": null, "id": 1174339318091046912, "id_str": "1174339318091046912", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 15:07:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/hjOLDWvezw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/hjOLDWvezw", "geo": null, "id": 1174339041887698944, "id_str": "1174339041887698944", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 14:24:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/yzLK1IBepL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/yzLK1IBepL", "geo": null, "id": 1174328427777810433, "id_str": "1174328427777810433", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 13:41:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/hjOLDWvezw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/hjOLDWvezw", "geo": null, "id": 1174317418497421312, "id_str": "1174317418497421312", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 13:29:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/socKpaq83D"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/socKpaq83D", "geo": null, "id": 1174314469821964289, "id_str": "1174314469821964289", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 12:54:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/91gPhOH8fe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/91gPhOH8fe", "geo": null, "id": 1174305621694439425, "id_str": "1174305621694439425", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 12:50:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/L8k67t87pm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/L8k67t87pm", "geo": null, "id": 1174304594727460864, "id_str": "1174304594727460864", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 11:56:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/gDUuuo0LPc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/gDUuuo0LPc", "geo": null, "id": 1174291212595073024, "id_str": "1174291212595073024", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 11:19:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/TthU7ojqYL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/TthU7ojqYL", "geo": null, "id": 1174281862505730049, "id_str": "1174281862505730049", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:37:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/ZXnMud3fOt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/ZXnMud3fOt", "geo": null, "id": 1174271096276901889, "id_str": "1174271096276901889", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:09:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/FxT71DjwaV"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/FxT71DjwaV", "geo": null, "id": 1174264114170007555, "id_str": "1174264114170007555", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:06:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/ZXnMud3fOt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/ZXnMud3fOt", "geo": null, "id": 1174263464866603009, "id_str": "1174263464866603009", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 09:55:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/pzFw5cdq5l"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/pzFw5cdq5l", "geo": null, "id": 1174260743153364992, "id_str": "1174260743153364992", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 09:40:38 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/pzFw5cdq5l"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/pzFw5cdq5l", "geo": null, "id": 1174256908372516866, "id_str": "1174256908372516866", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 09:37:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/p80mvUzxYM"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/p80mvUzxYM", "geo": null, "id": 1174256030672441344, "id_str": "1174256030672441344", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 08:52:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/pzFw5cdq5l"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/pzFw5cdq5l", "geo": null, "id": 1174244816298958848, "id_str": "1174244816298958848", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:48:09 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/socKpaq83D"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/socKpaq83D", "geo": null, "id": 1174228600192679936, "id_str": "1174228600192679936", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478881, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:14:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/M7FHOBObbN"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/M7FHOBObbN", "geo": null, "id": 1174205014170066947, "id_str": "1174205014170066947", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 05:34:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/7TzKkhX33m"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/7TzKkhX33m", "geo": null, "id": 1174194851220533248, "id_str": "1174194851220533248", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 04:28:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/p80mvUzxYM"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/p80mvUzxYM", "geo": null, "id": 1174178293572100096, "id_str": "1174178293572100096", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 04:09:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/yzLK1IBepL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/yzLK1IBepL", "geo": null, "id": 1174173482382499844, "id_str": "1174173482382499844", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 03:18:17 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/BR04YliIjH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/BR04YliIjH", "geo": null, "id": 1174160689864331264, "id_str": "1174160689864331264", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 03:10:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/aX5enaBgxc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/aX5enaBgxc", "geo": null, "id": 1174158706197635074, "id_str": "1174158706197635074", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 02:38:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/ql9xvFEQai"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/ql9xvFEQai", "geo": null, "id": 1174150715817828352, "id_str": "1174150715817828352", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 00:21:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/ql9xvFEQai"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/ql9xvFEQai", "geo": null, "id": 1174116247425994752, "id_str": "1174116247425994752", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:31:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/B8762lZkyW"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/B8762lZkyW", "geo": null, "id": 1174103663536721922, "id_str": "1174103663536721922", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 22:47:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/aX5enaBgxc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/aX5enaBgxc", "geo": null, "id": 1174092504146358273, "id_str": "1174092504146358273", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 22:33:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/BR04YliIjH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/BR04YliIjH", "geo": null, "id": 1174089093229273089, "id_str": "1174089093229273089", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 21:43:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/91gPhOH8fe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/91gPhOH8fe", "geo": null, "id": 1174076363495673859, "id_str": "1174076363495673859", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:48:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/socKpaq83D"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/socKpaq83D", "geo": null, "id": 1174017317266690054, "id_str": "1174017317266690054", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:33:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/aHt7F0PIv1"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/aHt7F0PIv1", "geo": null, "id": 1174013452542783488, "id_str": "1174013452542783488", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:42:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/KcMD3hsMTd"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/KcMD3hsMTd", "geo": null, "id": 1174000630404386816, "id_str": "1174000630404386816", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:26:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/6ScxBxtLB0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/6ScxBxtLB0", "geo": null, "id": 1173996718020616192, "id_str": "1173996718020616192", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 15:19:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/TFkYPRWJSL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/TFkYPRWJSL", "geo": null, "id": 1173979912987918337, "id_str": "1173979912987918337", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:52:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/hjOLDWvezw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/hjOLDWvezw", "geo": null, "id": 1173973111668191234, "id_str": "1173973111668191234", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:47:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/4m95ixdBxT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/4m95ixdBxT", "geo": null, "id": 1173971662208942082, "id_str": "1173971662208942082", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 11:03:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/7TzKkhX33m"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/7TzKkhX33m", "geo": null, "id": 1173915353765863424, "id_str": "1173915353765863424", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 10:50:43 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/yzLK1IBepL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/yzLK1IBepL", "geo": null, "id": 1173912156682821633, "id_str": "1173912156682821633", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 10:05:38 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/pzFw5cdq5l"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/pzFw5cdq5l", "geo": null, "id": 1173900813305094144, "id_str": "1173900813305094144", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:55:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/B8762lZkyW"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/B8762lZkyW", "geo": null, "id": 1173898282504003584, "id_str": "1173898282504003584", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:21:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/91gPhOH8fe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/91gPhOH8fe", "geo": null, "id": 1173889596750540800, "id_str": "1173889596750540800", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 08:25:38 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/DPhBg6Wh92"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/DPhBg6Wh92", "geo": null, "id": 1173875645127917568, "id_str": "1173875645127917568", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:53:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/FxT71DjwaV"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/FxT71DjwaV", "geo": null, "id": 1173867651497697282, "id_str": "1173867651497697282", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:14:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/9IM3wdv895"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/9IM3wdv895", "geo": null, "id": 1173857638037237760, "id_str": "1173857638037237760", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 06:19:14 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/L8k67t87pm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/L8k67t87pm", "geo": null, "id": 1173843837502070789, "id_str": "1173843837502070789", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:40:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/aX5enaBgxc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/aX5enaBgxc", "geo": null, "id": 1173834077520220161, "id_str": "1173834077520220161", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 01:39:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/IHJ8yjMrQG"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/IHJ8yjMrQG", "geo": null, "id": 1173773315787436032, "id_str": "1173773315787436032", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 00:56:01 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/p80mvUzxYM"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/p80mvUzxYM", "geo": null, "id": 1173762497683345409, "id_str": "1173762497683345409", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:08:45 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/6ScxBxtLB0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/6ScxBxtLB0", "geo": null, "id": 1173735504296194048, "id_str": "1173735504296194048", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:07:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/9IM3wdv895"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/9IM3wdv895", "geo": null, "id": 1173735224603283456, "id_str": "1173735224603283456", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:57:50 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/gDUuuo0LPc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/gDUuuo0LPc", "geo": null, "id": 1173732757031333888, "id_str": "1173732757031333888", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 21:19:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/IHJ8yjMrQG"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/IHJ8yjMrQG", "geo": null, "id": 1173707948855574530, "id_str": "1173707948855574530", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:19:31 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/FxT71DjwaV"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/FxT71DjwaV", "geo": null, "id": 1173677816145174530, "id_str": "1173677816145174530", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:10:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/9IM3wdv895"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/9IM3wdv895", "geo": null, "id": 1173675581298417664, "id_str": "1173675581298417664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:25:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/SCpNMcv7WQ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/SCpNMcv7WQ", "geo": null, "id": 1173664175744327683, "id_str": "1173664175744327683", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:33:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/aHt7F0PIv1"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/aHt7F0PIv1", "geo": null, "id": 1173651182583189504, "id_str": "1173651182583189504", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:01:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/2O9iYx5tRf"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/2O9iYx5tRf", "geo": null, "id": 1173643069226459137, "id_str": "1173643069226459137", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:53:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/2O9iYx5tRf"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/2O9iYx5tRf", "geo": null, "id": 1173641183807119365, "id_str": "1173641183807119365", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:28:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/pzFw5cdq5l"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/pzFw5cdq5l", "geo": null, "id": 1173634664248070144, "id_str": "1173634664248070144", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:16:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/ql9xvFEQai"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/ql9xvFEQai", "geo": null, "id": 1173631733373296641, "id_str": "1173631733373296641", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 15:41:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/TthU7ojqYL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/TthU7ojqYL", "geo": null, "id": 1173622891495219200, "id_str": "1173622891495219200", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 15:13:22 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/91gPhOH8fe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/91gPhOH8fe", "geo": null, "id": 1173615869739642881, "id_str": "1173615869739642881", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:57:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/xE7Lu9z72N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/xE7Lu9z72N", "geo": null, "id": 1173611777839550464, "id_str": "1173611777839550464", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:47:33 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/aHt7F0PIv1"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/aHt7F0PIv1", "geo": null, "id": 1173609369994518529, "id_str": "1173609369994518529", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:38:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/B8762lZkyW"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/B8762lZkyW", "geo": null, "id": 1173607009360502785, "id_str": "1173607009360502785", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:36:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/ql9xvFEQai"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/ql9xvFEQai", "geo": null, "id": 1173606696230559744, "id_str": "1173606696230559744", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:15:37 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/9rVUdr6tEk"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/9rVUdr6tEk", "geo": null, "id": 1173601336065167362, "id_str": "1173601336065167362", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 13:09:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/M7FHOBObbN"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/M7FHOBObbN", "geo": null, "id": 1173584756275130369, "id_str": "1173584756275130369", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 12:16:01 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/gDUuuo0LPc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/gDUuuo0LPc", "geo": null, "id": 1173571236158459905, "id_str": "1173571236158459905", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:39:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/L8k67t87pm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/L8k67t87pm", "geo": null, "id": 1173562155733590016, "id_str": "1173562155733590016", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:05:31 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/7TzKkhX33m"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/7TzKkhX33m", "geo": null, "id": 1173553496446164993, "id_str": "1173553496446164993", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 10:51:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/pzFw5cdq5l"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/pzFw5cdq5l", "geo": null, "id": 1173549853361758208, "id_str": "1173549853361758208", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 10:00:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/M7FHOBObbN"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/M7FHOBObbN", "geo": null, "id": 1173537207422005248, "id_str": "1173537207422005248", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 09:46:43 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/6ScxBxtLB0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/6ScxBxtLB0", "geo": null, "id": 1173533663428038657, "id_str": "1173533663428038657", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 08:27:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/BR04YliIjH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/BR04YliIjH", "geo": null, "id": 1173513815188791296, "id_str": "1173513815188791296", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 07:37:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/Txxx4CEVhN"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/Txxx4CEVhN", "geo": null, "id": 1173501218313965568, "id_str": "1173501218313965568", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 07:28:37 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/Z56J2L9S7p"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/Z56J2L9S7p", "geo": null, "id": 1173498911761342465, "id_str": "1173498911761342465", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:57:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/4m95ixdBxT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/4m95ixdBxT", "geo": null, "id": 1173475864908091392, "id_str": "1173475864908091392", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:48:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/sRVdoLOEQU"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/sRVdoLOEQU", "geo": null, "id": 1173473597127614464, "id_str": "1173473597127614464", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:16:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/M7FHOBObbN"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/M7FHOBObbN", "geo": null, "id": 1173465622992347136, "id_str": "1173465622992347136", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:35:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/4m95ixdBxT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/4m95ixdBxT", "geo": null, "id": 1173455457521995777, "id_str": "1173455457521995777", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 03:59:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/L8k67t87pm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/L8k67t87pm", "geo": null, "id": 1173446384122552320, "id_str": "1173446384122552320", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:27:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/aX5enaBgxc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/aX5enaBgxc", "geo": null, "id": 1173423033559715840, "id_str": "1173423033559715840", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:03:46 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/91gPhOH8fe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/91gPhOH8fe", "geo": null, "id": 1173417158510043137, "id_str": "1173417158510043137", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 01:57:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/yzLK1IBepL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/yzLK1IBepL", "geo": null, "id": 1173415688603656193, "id_str": "1173415688603656193", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 01:20:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/xtmT39", "expanded_url": "https://goo.gl/xtmT39", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/OMYcLhTIjq"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Terraformaci\u00f3n, el programa de la NASA para cambiar el clima de Marte y hacerlo habitable #MedioAmbiente https://t.co/OMYcLhTIjq", "geo": null, "id": 1173406318213902337, "id_str": "1173406318213902337", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:34:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/TthU7ojqYL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/TthU7ojqYL", "geo": null, "id": 1173394773304053761, "id_str": "1173394773304053761", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:26:38 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/yzLK1IBepL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/yzLK1IBepL", "geo": null, "id": 1173392714857144323, "id_str": "1173392714857144323", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:03:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/IHJ8yjMrQG"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/IHJ8yjMrQG", "geo": null, "id": 1173386808194981895, "id_str": "1173386808194981895", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 23:01:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/4m95ixdBxT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/4m95ixdBxT", "geo": null, "id": 1173371175407431681, "id_str": "1173371175407431681", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:35:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/kh21CmiEcN"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/kh21CmiEcN", "geo": null, "id": 1173364797611679744, "id_str": "1173364797611679744", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:08:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/9RqjaYk8g4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/9RqjaYk8g4", "geo": null, "id": 1173357990465941504, "id_str": "1173357990465941504", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:00:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/socKpaq83D"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/socKpaq83D", "geo": null, "id": 1173355830210641920, "id_str": "1173355830210641920", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 21:35:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/TFkYPRWJSL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/TFkYPRWJSL", "geo": null, "id": 1173349748553781248, "id_str": "1173349748553781248", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 21:34:33 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/ZXnMud3fOt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/ZXnMud3fOt", "geo": null, "id": 1173349409259757568, "id_str": "1173349409259757568", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 21:30:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/ZXnMud3fOt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/ZXnMud3fOt", "geo": null, "id": 1173348313535586310, "id_str": "1173348313535586310", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 19:55:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/xE7Lu9z72N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/xE7Lu9z72N", "geo": null, "id": 1173324390655766534, "id_str": "1173324390655766534", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Nov 24 21:41:52 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Conectamos al mundo a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3684, "follow_request_sent": false, "followers_count": 47650, "following": false, "friends_count": 41901, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 4267678283, "id_str": "4267678283", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 438, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InterDifusi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4267678283/1532271452", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021045397534527488/r5opGtxl_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "InterDifusion", "statuses_count": 1478882, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
