{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 18:29:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/TTtrBJAAL8"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/TTtrBJAAL8", "geo": null, "id": 1174390001322381312, "id_str": "1174390001322381312", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:12:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/d6mOpQeNMg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/d6mOpQeNMg", "geo": null, "id": 1174370544323584000, "id_str": "1174370544323584000", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:11:05 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/d6mOpQeNMg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/d6mOpQeNMg", "geo": null, "id": 1174370269814775809, "id_str": "1174370269814775809", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 15:50:01 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/HauAkqry6j"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/HauAkqry6j", "geo": null, "id": 1174349867470217217, "id_str": "1174349867470217217", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 14:02:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/d6mOpQeNMg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/d6mOpQeNMg", "geo": null, "id": 1174322770919985152, "id_str": "1174322770919985152", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 12:23:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/n64fV10yEe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/n64fV10yEe", "geo": null, "id": 1174297890665259008, "id_str": "1174297890665259008", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 11:49:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/hAT0BwOq73"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/hAT0BwOq73", "geo": null, "id": 1174289449695490048, "id_str": "1174289449695490048", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:27:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/JHS0rHI8Dm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/JHS0rHI8Dm", "geo": null, "id": 1174268760431239168, "id_str": "1174268760431239168", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:18:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/I3eTCfVuW4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/I3eTCfVuW4", "geo": null, "id": 1174266325725851648, "id_str": "1174266325725851648", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 09:46:53 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/f3RJ3jWvhS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/f3RJ3jWvhS", "geo": null, "id": 1174258480745779206, "id_str": "1174258480745779206", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 08:57:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/c2WFyjEkR3"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/c2WFyjEkR3", "geo": null, "id": 1174246172426493957, "id_str": "1174246172426493957", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:44:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/n64fV10yEe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/n64fV10yEe", "geo": null, "id": 1174227622550790144, "id_str": "1174227622550790144", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:38:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/I3eTCfVuW4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/I3eTCfVuW4", "geo": null, "id": 1174226132989874176, "id_str": "1174226132989874176", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:00:43 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/13338gIoIs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/13338gIoIs", "geo": null, "id": 1174216663589412866, "id_str": "1174216663589412866", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:40:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/TTtrBJAAL8"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/TTtrBJAAL8", "geo": null, "id": 1174211683654483968, "id_str": "1174211683654483968", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:36:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/c2WFyjEkR3"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/c2WFyjEkR3", "geo": null, "id": 1174210540408885250, "id_str": "1174210540408885250", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:22:53 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/p9VjMG39aH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/p9VjMG39aH", "geo": null, "id": 1174207145086246913, "id_str": "1174207145086246913", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521538, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 03:31:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/BxI3c0vp53"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/BxI3c0vp53", "geo": null, "id": 1174164072817987584, "id_str": "1174164072817987584", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 03:30:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/VX6S3LvxDt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/VX6S3LvxDt", "geo": null, "id": 1174163747239333891, "id_str": "1174163747239333891", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 02:15:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/Olmm1BuUen"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/Olmm1BuUen", "geo": null, "id": 1174144976940392448, "id_str": "1174144976940392448", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 02:13:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/nxaovVhkpe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/nxaovVhkpe", "geo": null, "id": 1174144366836944897, "id_str": "1174144366836944897", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:19:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/c2WFyjEkR3"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/c2WFyjEkR3", "geo": null, "id": 1174130733713170433, "id_str": "1174130733713170433", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:00:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/tVcJenWgUC"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/tVcJenWgUC", "geo": null, "id": 1174126039787855872, "id_str": "1174126039787855872", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 00:27:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/VX6S3LvxDt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/VX6S3LvxDt", "geo": null, "id": 1174117724651446273, "id_str": "1174117724651446273", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:43:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/W7v4CD15Vm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/W7v4CD15Vm", "geo": null, "id": 1174106629031309314, "id_str": "1174106629031309314", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 21:57:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/13338gIoIs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/13338gIoIs", "geo": null, "id": 1174079849096458241, "id_str": "1174079849096458241", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 21:35:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/wLtQGbCNmw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/wLtQGbCNmw", "geo": null, "id": 1174074498422890496, "id_str": "1174074498422890496", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:34:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/DnQT1A6cg5"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/DnQT1A6cg5", "geo": null, "id": 1174013855531458560, "id_str": "1174013855531458560", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:29:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/n64fV10yEe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/n64fV10yEe", "geo": null, "id": 1173997303797026818, "id_str": "1173997303797026818", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:26:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/W6GmTHrvML"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/W6GmTHrvML", "geo": null, "id": 1173996685405687812, "id_str": "1173996685405687812", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:23:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/I3eTCfVuW4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/I3eTCfVuW4", "geo": null, "id": 1173995888169164806, "id_str": "1173995888169164806", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 15:37:09 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/1TT4PgQzYm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/1TT4PgQzYm", "geo": null, "id": 1173984243694919681, "id_str": "1173984243694919681", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:41:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/IpocucQY7k"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/IpocucQY7k", "geo": null, "id": 1173970134937026565, "id_str": "1173970134937026565", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:10:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/yUNVhORBxl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/yUNVhORBxl", "geo": null, "id": 1173962323939287041, "id_str": "1173962323939287041", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 13:48:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/TTtrBJAAL8"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/TTtrBJAAL8", "geo": null, "id": 1173956889320841218, "id_str": "1173956889320841218", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 13:35:05 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/I3eTCfVuW4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/I3eTCfVuW4", "geo": null, "id": 1173953522884337665, "id_str": "1173953522884337665", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 13:26:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/c2WFyjEkR3"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/c2WFyjEkR3", "geo": null, "id": 1173951423006068738, "id_str": "1173951423006068738", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:46:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/Olmm1BuUen"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/Olmm1BuUen", "geo": null, "id": 1173941204217663488, "id_str": "1173941204217663488", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:24:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/HauAkqry6j"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/HauAkqry6j", "geo": null, "id": 1173935634219708416, "id_str": "1173935634219708416", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:22:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/BxI3c0vp53"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/BxI3c0vp53", "geo": null, "id": 1173935358993686530, "id_str": "1173935358993686530", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:13:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/I3eTCfVuW4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/I3eTCfVuW4", "geo": null, "id": 1173933066181627904, "id_str": "1173933066181627904", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:07:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/f3RJ3jWvhS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/f3RJ3jWvhS", "geo": null, "id": 1173931400111804419, "id_str": "1173931400111804419", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 11:16:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/AIV1nv4Yes"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/AIV1nv4Yes", "geo": null, "id": 1173918697938980865, "id_str": "1173918697938980865", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 11:06:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/VMIstNMFRv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/VMIstNMFRv", "geo": null, "id": 1173916015979368450, "id_str": "1173916015979368450", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:39:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/V5GTbLlrCF"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/V5GTbLlrCF", "geo": null, "id": 1173894220664508416, "id_str": "1173894220664508416", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:32:22 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/V5GTbLlrCF"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/V5GTbLlrCF", "geo": null, "id": 1173892440752885761, "id_str": "1173892440752885761", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:32:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/1TT4PgQzYm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/1TT4PgQzYm", "geo": null, "id": 1173862314505908224, "id_str": "1173862314505908224", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:24:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/V5GTbLlrCF"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/V5GTbLlrCF", "geo": null, "id": 1173860371205165057, "id_str": "1173860371205165057", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:00:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/Olmm1BuUen"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/Olmm1BuUen", "geo": null, "id": 1173854095381278720, "id_str": "1173854095381278720", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 06:33:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/YzOCHo6HaR"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/YzOCHo6HaR", "geo": null, "id": 1173847479164514304, "id_str": "1173847479164514304", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:54:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/VMIstNMFRv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/VMIstNMFRv", "geo": null, "id": 1173837518380425218, "id_str": "1173837518380425218", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:53:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/nxaovVhkpe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/nxaovVhkpe", "geo": null, "id": 1173822333024448512, "id_str": "1173822333024448512", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:32:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/W6GmTHrvML"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/W6GmTHrvML", "geo": null, "id": 1173817026520989696, "id_str": "1173817026520989696", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:28:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/n64fV10yEe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/n64fV10yEe", "geo": null, "id": 1173815906092425217, "id_str": "1173815906092425217", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 03:50:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/ZPY1uXkxvu"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/ZPY1uXkxvu", "geo": null, "id": 1173806506724220928, "id_str": "1173806506724220928", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 03:36:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/p9VjMG39aH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/p9VjMG39aH", "geo": null, "id": 1173802875115491328, "id_str": "1173802875115491328", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 03:09:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/hAT0BwOq73"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/hAT0BwOq73", "geo": null, "id": 1173796007534051329, "id_str": "1173796007534051329", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:55:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/tVcJenWgUC"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/tVcJenWgUC", "geo": null, "id": 1173747237685514245, "id_str": "1173747237685514245", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:29:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/ZPY1uXkxvu"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/ZPY1uXkxvu", "geo": null, "id": 1173740631346335777, "id_str": "1173740631346335777", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:19:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/f3RJ3jWvhS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/f3RJ3jWvhS", "geo": null, "id": 1173738295303528448, "id_str": "1173738295303528448", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:59:37 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/VMIstNMFRv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/VMIstNMFRv", "geo": null, "id": 1173733204785803264, "id_str": "1173733204785803264", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:49:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/XmRzv3L5Co"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/XmRzv3L5Co", "geo": null, "id": 1173730631886528512, "id_str": "1173730631886528512", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:20:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/nxaovVhkpe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/nxaovVhkpe", "geo": null, "id": 1173723473933479937, "id_str": "1173723473933479937", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:11:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/f3RJ3jWvhS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/f3RJ3jWvhS", "geo": null, "id": 1173721048979824640, "id_str": "1173721048979824640", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 21:31:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/AIV1nv4Yes"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/AIV1nv4Yes", "geo": null, "id": 1173710988295753728, "id_str": "1173710988295753728", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:44:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/JHS0rHI8Dm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/JHS0rHI8Dm", "geo": null, "id": 1173699074245234689, "id_str": "1173699074245234689", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:23:14 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/wLtQGbCNmw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/wLtQGbCNmw", "geo": null, "id": 1173693847232290819, "id_str": "1173693847232290819", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:00:09 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/DnQT1A6cg5"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/DnQT1A6cg5", "geo": null, "id": 1173688041308864512, "id_str": "1173688041308864512", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:46:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/rV1KCWr3bZ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/rV1KCWr3bZ", "geo": null, "id": 1173684709668339718, "id_str": "1173684709668339718", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:39:53 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/TTtrBJAAL8"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/TTtrBJAAL8", "geo": null, "id": 1173682941916061697, "id_str": "1173682941916061697", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:07:45 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/n64fV10yEe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/n64fV10yEe", "geo": null, "id": 1173674851267162112, "id_str": "1173674851267162112", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:39:59 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/13338gIoIs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/13338gIoIs", "geo": null, "id": 1173667867449090048, "id_str": "1173667867449090048", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:32:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/13338gIoIs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/13338gIoIs", "geo": null, "id": 1173666075222958083, "id_str": "1173666075222958083", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:27:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/nxaovVhkpe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/nxaovVhkpe", "geo": null, "id": 1173664599561949187, "id_str": "1173664599561949187", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:23:33 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/rV1KCWr3bZ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/rV1KCWr3bZ", "geo": null, "id": 1173648631406235651, "id_str": "1173648631406235651", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:14:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/hAT0BwOq73"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/hAT0BwOq73", "geo": null, "id": 1173646243228278784, "id_str": "1173646243228278784", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:51:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/c2WFyjEkR3"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/c2WFyjEkR3", "geo": null, "id": 1173640525628530688, "id_str": "1173640525628530688", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:41:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/tVcJenWgUC"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/tVcJenWgUC", "geo": null, "id": 1173637931929669632, "id_str": "1173637931929669632", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 15:38:45 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/JznHrYpWyH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/JznHrYpWyH", "geo": null, "id": 1173622255244521472, "id_str": "1173622255244521472", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:44:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/LFIHpc94ur"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/LFIHpc94ur", "geo": null, "id": 1173608690236174336, "id_str": "1173608690236174336", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:35:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/DnQT1A6cg5"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/DnQT1A6cg5", "geo": null, "id": 1173606322920706048, "id_str": "1173606322920706048", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:31:33 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/1TT4PgQzYm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/1TT4PgQzYm", "geo": null, "id": 1173605345652027392, "id_str": "1173605345652027392", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 13:16:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/d6mOpQeNMg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/d6mOpQeNMg", "geo": null, "id": 1173586431333285888, "id_str": "1173586431333285888", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:53:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/VMIstNMFRv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/VMIstNMFRv", "geo": null, "id": 1173565622619463681, "id_str": "1173565622619463681", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:00:31 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/13338gIoIs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/13338gIoIs", "geo": null, "id": 1173552235642523649, "id_str": "1173552235642523649", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 10:52:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/n64fV10yEe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/n64fV10yEe", "geo": null, "id": 1173550292723470336, "id_str": "1173550292723470336", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 09:50:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/TTtrBJAAL8"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/TTtrBJAAL8", "geo": null, "id": 1173534598426505217, "id_str": "1173534598426505217", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 09:38:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/13338gIoIs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/13338gIoIs", "geo": null, "id": 1173531487284670464, "id_str": "1173531487284670464", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 08:38:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/JHS0rHI8Dm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/JHS0rHI8Dm", "geo": null, "id": 1173516490710163456, "id_str": "1173516490710163456", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 08:17:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/VMIstNMFRv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/VMIstNMFRv", "geo": null, "id": 1173511262514372608, "id_str": "1173511262514372608", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 08:04:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/d6mOpQeNMg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/d6mOpQeNMg", "geo": null, "id": 1173507960141754369, "id_str": "1173507960141754369", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 07:08:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/jUvHfk2FEh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/jUvHfk2FEh", "geo": null, "id": 1173493962084163585, "id_str": "1173493962084163585", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 06:35:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/f3RJ3jWvhS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/f3RJ3jWvhS", "geo": null, "id": 1173485614228017152, "id_str": "1173485614228017152", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:58:09 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/JznHrYpWyH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/JznHrYpWyH", "geo": null, "id": 1173476144991092736, "id_str": "1173476144991092736", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:48:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/n64fV10yEe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/n64fV10yEe", "geo": null, "id": 1173458630865281024, "id_str": "1173458630865281024", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:27:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/ZPY1uXkxvu"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/ZPY1uXkxvu", "geo": null, "id": 1173453420667297797, "id_str": "1173453420667297797", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 03:18:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/XmRzv3L5Co"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/XmRzv3L5Co", "geo": null, "id": 1173435954893414400, "id_str": "1173435954893414400", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:49:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/jUvHfk2FEh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/jUvHfk2FEh", "geo": null, "id": 1173428638374670336, "id_str": "1173428638374670336", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:09:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/nxaovVhkpe"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/nxaovVhkpe", "geo": null, "id": 1173418587639492611, "id_str": "1173418587639492611", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:04:40 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/yUNVhORBxl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/yUNVhORBxl", "geo": null, "id": 1173417387712008198, "id_str": "1173417387712008198", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:43:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/TTtrBJAAL8"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/TTtrBJAAL8", "geo": null, "id": 1173397062609768448, "id_str": "1173397062609768448", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 23:27:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/13338gIoIs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/13338gIoIs", "geo": null, "id": 1173377761114820609, "id_str": "1173377761114820609", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:16:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/W6GmTHrvML"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/W6GmTHrvML", "geo": null, "id": 1173359865638662152, "id_str": "1173359865638662152", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 21:27:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/meZhqL12ZE"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/meZhqL12ZE", "geo": null, "id": 1173347661887528960, "id_str": "1173347661887528960", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 20:34:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/LFIHpc94ur"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/LFIHpc94ur", "geo": null, "id": 1173334342896103431, "id_str": "1173334342896103431", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 20:04:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/f3RJ3jWvhS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/f3RJ3jWvhS", "geo": null, "id": 1173326741743505408, "id_str": "1173326741743505408", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 19:45:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/LFIHpc94ur"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/LFIHpc94ur", "geo": null, "id": 1173322072279441409, "id_str": "1173322072279441409", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 18:38:33 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/W7v4CD15Vm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/W7v4CD15Vm", "geo": null, "id": 1173305118554566656, "id_str": "1173305118554566656", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Sat Aug 10 04:25:03 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "La cuenta de Twitter con la mejor y m\u00e1s variada selecci\u00f3n de contenidos en espa\u00f1ol.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3597, "follow_request_sent": false, "followers_count": 108000, "following": false, "friends_count": 52002, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 1659223908, "id_str": "1659223908", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 445, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Twittem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659223908/1499800926", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884854839464865792/Uz4H5rYj_normal.jpg", "profile_link_color": "000066", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "Twittematico", "statuses_count": 1521539, "time_zone": null, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
