{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 20:31:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/QEorBNjFSs"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/QEorBNjFSs", "geo": null, "id": 1174420648518488064, "id_str": "1174420648518488064", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 19:44:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/bQPa94AHNx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/bQPa94AHNx", "geo": null, "id": 1174408858116284416, "id_str": "1174408858116284416", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 18:26:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/2Q41EosYIr"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/2Q41EosYIr", "geo": null, "id": 1174389296930971650, "id_str": "1174389296930971650", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:07:32 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/zHbVbQNq3k"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/zHbVbQNq3k", "geo": null, "id": 1174369373705953280, "id_str": "1174369373705953280", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:04:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/CVn8gwlokh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/CVn8gwlokh", "geo": null, "id": 1174368659608940550, "id_str": "1174368659608940550", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 16:35:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/lH6LclsXOP"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/lH6LclsXOP", "geo": null, "id": 1174361254665871362, "id_str": "1174361254665871362", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 16:18:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/xtmT39", "expanded_url": "https://goo.gl/xtmT39", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/tVDHrT2hjc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Terraformaci\u00f3n, el programa de la NASA para cambiar el clima de Marte y hacerlo habitable #MedioAmbiente https://t.co/tVDHrT2hjc", "geo": null, "id": 1174357004716072960, "id_str": "1174357004716072960", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 15:24:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/cX9bSCrX7g"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/cX9bSCrX7g", "geo": null, "id": 1174343399123705863, "id_str": "1174343399123705863", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 14:21:43 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/3BRXKdhe52"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/3BRXKdhe52", "geo": null, "id": 1174327648144842752, "id_str": "1174327648144842752", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 12:36:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/QEorBN250U"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/QEorBN250U", "geo": null, "id": 1174301150977429504, "id_str": "1174301150977429504", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 11:22:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/I3OstYsdLE"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/I3OstYsdLE", "geo": null, "id": 1174282625474801664, "id_str": "1174282625474801664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 11:05:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/fTHQv83cWn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/fTHQv83cWn", "geo": null, "id": 1174278374858153984, "id_str": "1174278374858153984", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 09:18:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/3F9gVvC2rY"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/3F9gVvC2rY", "geo": null, "id": 1174251317403037697, "id_str": "1174251317403037697", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 08:34:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/3TL0s90I7q"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/3TL0s90I7q", "geo": null, "id": 1174240359876059137, "id_str": "1174240359876059137", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 08:29:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/cX9bSCrX7g"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/cX9bSCrX7g", "geo": null, "id": 1174239100565630977, "id_str": "1174239100565630977", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 08:26:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/h6WWR4RDPS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/h6WWR4RDPS", "geo": null, "id": 1174238177017704448, "id_str": "1174238177017704448", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:59:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/3TL0s90I7q"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/3TL0s90I7q", "geo": null, "id": 1174231484598800384, "id_str": "1174231484598800384", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:55:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/c8zGUzi8NE"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/c8zGUzi8NE", "geo": null, "id": 1174215399979790336, "id_str": "1174215399979790336", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:02:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/MCHn4fV280"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/MCHn4fV280", "geo": null, "id": 1174202114538659840, "id_str": "1174202114538659840", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 04:27:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/lH6LclsXOP"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/lH6LclsXOP", "geo": null, "id": 1174178034070540289, "id_str": "1174178034070540289", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 04:05:22 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/zQACuYbRHj"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/zQACuYbRHj", "geo": null, "id": 1174172538802442242, "id_str": "1174172538802442242", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 03:12:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/QEorBN250U"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/QEorBN250U", "geo": null, "id": 1174159155822845952, "id_str": "1174159155822845952", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 02:21:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/zHbVbQNq3k"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/zHbVbQNq3k", "geo": null, "id": 1174146424495362048, "id_str": "1174146424495362048", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 02:10:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/3F9gVvC2rY"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/3F9gVvC2rY", "geo": null, "id": 1174143564818857984, "id_str": "1174143564818857984", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:31:59 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/BVu3t5NvyC"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/BVu3t5NvyC", "geo": null, "id": 1174133935451910144, "id_str": "1174133935451910144", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:13:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/ns3tSjBNDk"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/ns3tSjBNDk", "geo": null, "id": 1174129189496283136, "id_str": "1174129189496283136", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 00:25:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/I3OstYsdLE"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/I3OstYsdLE", "geo": null, "id": 1174117123796414464, "id_str": "1174117123796414464", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:37:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/CVn8gwlokh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/CVn8gwlokh", "geo": null, "id": 1174105098894630919, "id_str": "1174105098894630919", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:26:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/zQACuYbRHj"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/zQACuYbRHj", "geo": null, "id": 1174102345065611264, "id_str": "1174102345065611264", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:20:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/8VtexhPrH2"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/8VtexhPrH2", "geo": null, "id": 1174100898429243393, "id_str": "1174100898429243393", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:06:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/Dg06fv3ruT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/Dg06fv3ruT", "geo": null, "id": 1174097426812157953, "id_str": "1174097426812157953", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:05:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/2Q41EosYIr"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/2Q41EosYIr", "geo": null, "id": 1174097068501213185, "id_str": "1174097068501213185", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 22:38:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/FKT7yP5N0z"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/FKT7yP5N0z", "geo": null, "id": 1174090276249448449, "id_str": "1174090276249448449", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 22:12:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/sFPQ4eZjwx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/sFPQ4eZjwx", "geo": null, "id": 1174083781977878528, "id_str": "1174083781977878528", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:34:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/h6WWR4RDPS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/h6WWR4RDPS", "geo": null, "id": 1173998790803673088, "id_str": "1173998790803673088", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:03:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/cX9bSCrX7g"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/cX9bSCrX7g", "geo": null, "id": 1173990950009487368, "id_str": "1173990950009487368", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:25:01 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/YSfITV438a"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/YSfITV438a", "geo": null, "id": 1173966089170116609, "id_str": "1173966089170116609", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:05:05 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/h6WWR4RDPS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/h6WWR4RDPS", "geo": null, "id": 1173961073260675073, "id_str": "1173961073260675073", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 13:04:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/MCHn4fV280"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/MCHn4fV280", "geo": null, "id": 1173945709810331648, "id_str": "1173945709810331648", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:59:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/QEorBN250U"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/QEorBN250U", "geo": null, "id": 1173944466224365570, "id_str": "1173944466224365570", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:53:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/QEorBN250U"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/QEorBN250U", "geo": null, "id": 1173943013359476737, "id_str": "1173943013359476737", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:05:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/3TL0s90I7q"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/3TL0s90I7q", "geo": null, "id": 1173931004748271617, "id_str": "1173931004748271617", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 11:13:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/Dg06fv3ruT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/Dg06fv3ruT", "geo": null, "id": 1173917949104726016, "id_str": "1173917949104726016", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 10:59:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/dnk5esgqfZ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/dnk5esgqfZ", "geo": null, "id": 1173914243621707776, "id_str": "1173914243621707776", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 10:54:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/FKT7yP5N0z"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/FKT7yP5N0z", "geo": null, "id": 1173913070655201281, "id_str": "1173913070655201281", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 10:04:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/zHbVbQNq3k"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/zHbVbQNq3k", "geo": null, "id": 1173900636154408962, "id_str": "1173900636154408962", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:30:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/CVn8gwlokh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/CVn8gwlokh", "geo": null, "id": 1173892075684794368, "id_str": "1173892075684794368", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 08:18:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/zHbVbQNq3k"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/zHbVbQNq3k", "geo": null, "id": 1173873843666128896, "id_str": "1173873843666128896", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:46:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/BVu3t5NvyC"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/BVu3t5NvyC", "geo": null, "id": 1173865793760747526, "id_str": "1173865793760747526", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 06:23:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/lH6LclsXOP"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/lH6LclsXOP", "geo": null, "id": 1173844795040641024, "id_str": "1173844795040641024", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:54:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/ns3tSjBNDk"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/ns3tSjBNDk", "geo": null, "id": 1173837520968306688, "id_str": "1173837520968306688", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:39:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/8VtexhPrH2"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/8VtexhPrH2", "geo": null, "id": 1173833896963825665, "id_str": "1173833896963825665", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:34:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/3F9gVvC2rY"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/3F9gVvC2rY", "geo": null, "id": 1173832597035737088, "id_str": "1173832597035737088", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:24:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/cX9bSCrX7g"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/cX9bSCrX7g", "geo": null, "id": 1173830174774910981, "id_str": "1173830174774910981", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:12:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/vs41jdGYQh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/vs41jdGYQh", "geo": null, "id": 1173826998516555778, "id_str": "1173826998516555778", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:24:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/zQACuYbRHj"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/zQACuYbRHj", "geo": null, "id": 1173814905004273664, "id_str": "1173814905004273664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:22:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/3BRXKdhe52"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/3BRXKdhe52", "geo": null, "id": 1173814570680561665, "id_str": "1173814570680561665", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:07:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/Tp9fmA8aRv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/Tp9fmA8aRv", "geo": null, "id": 1173810766769786880, "id_str": "1173810766769786880", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 02:40:38 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/QEorBN250U"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/QEorBN250U", "geo": null, "id": 1173788823437942787, "id_str": "1173788823437942787", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 01:32:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/Dg06fv3ruT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/Dg06fv3ruT", "geo": null, "id": 1173771607640367105, "id_str": "1173771607640367105", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 01:14:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/FSib9Dg9Ng"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/FSib9Dg9Ng", "geo": null, "id": 1173767207186259969, "id_str": "1173767207186259969", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 00:52:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/fTHQv83cWn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/fTHQv83cWn", "geo": null, "id": 1173761516052647938, "id_str": "1173761516052647938", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 00:44:05 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/2Q41EosYIr"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/2Q41EosYIr", "geo": null, "id": 1173759494251319296, "id_str": "1173759494251319296", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 00:18:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/dXC0g5EVMA"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/dXC0g5EVMA", "geo": null, "id": 1173752940135428097, "id_str": "1173752940135428097", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:49:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/WO4GLmV2Gt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/WO4GLmV2Gt", "geo": null, "id": 1173745630671454214, "id_str": "1173745630671454214", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:44:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/dnk5esgqfZ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/dnk5esgqfZ", "geo": null, "id": 1173744520342757376, "id_str": "1173744520342757376", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:13:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/9XtT6MWrLK"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/9XtT6MWrLK", "geo": null, "id": 1173736582152695809, "id_str": "1173736582152695809", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:50:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/KgjKTNy4kn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/KgjKTNy4kn", "geo": null, "id": 1173730982094094336, "id_str": "1173730982094094336", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:18:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/fTHQv83cWn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/fTHQv83cWn", "geo": null, "id": 1173692767396093952, "id_str": "1173692767396093952", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:01:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/sFPQ4eZjwx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/sFPQ4eZjwx", "geo": null, "id": 1173673352252338176, "id_str": "1173673352252338176", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:19:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/FSib9Dg9Ng"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/FSib9Dg9Ng", "geo": null, "id": 1173662731532165120, "id_str": "1173662731532165120", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:50:43 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/vs41jdGYQh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/vs41jdGYQh", "geo": null, "id": 1173655467068993539, "id_str": "1173655467068993539", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:41:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/YSfITV438a"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/YSfITV438a", "geo": null, "id": 1173653104182644738, "id_str": "1173653104182644738", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:59:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/2Q41EosYIr"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/2Q41EosYIr", "geo": null, "id": 1173642531625680896, "id_str": "1173642531625680896", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:01:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/xtmT39", "expanded_url": "https://goo.gl/xtmT39", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/tVDHrT2hjc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Terraformaci\u00f3n, el programa de la NASA para cambiar el clima de Marte y hacerlo habitable #MedioAmbiente https://t.co/tVDHrT2hjc", "geo": null, "id": 1173628021644976131, "id_str": "1173628021644976131", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 15:49:59 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/JB3jssfyvH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/JB3jssfyvH", "geo": null, "id": 1173625084889698304, "id_str": "1173625084889698304", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 15:03:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/CVn8gwlokh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/CVn8gwlokh", "geo": null, "id": 1173613294382460939, "id_str": "1173613294382460939", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:35:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/dXC0g5EVMA"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/dXC0g5EVMA", "geo": null, "id": 1173606448166789120, "id_str": "1173606448166789120", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:16:50 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/FKT7yP5N0z"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/FKT7yP5N0z", "geo": null, "id": 1173601643558068225, "id_str": "1173601643558068225", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:03:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/FKT7yP5N0z"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/FKT7yP5N0z", "geo": null, "id": 1173598202957914112, "id_str": "1173598202957914112", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 13:49:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/MCHn4fV280"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/MCHn4fV280", "geo": null, "id": 1173594722683826176, "id_str": "1173594722683826176", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 13:25:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/QEorBN250U"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/QEorBN250U", "geo": null, "id": 1173588710295822336, "id_str": "1173588710295822336", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 13:23:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/zQACuYbRHj"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/zQACuYbRHj", "geo": null, "id": 1173588121084137472, "id_str": "1173588121084137472", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 13:14:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/XnbNj2dofb"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/XnbNj2dofb", "geo": null, "id": 1173585910740463616, "id_str": "1173585910740463616", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 13:04:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/WO4GLmV2Gt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/WO4GLmV2Gt", "geo": null, "id": 1173583555584241665, "id_str": "1173583555584241665", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:55:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/2Q41EosYIr"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/2Q41EosYIr", "geo": null, "id": 1173566149356900352, "id_str": "1173566149356900352", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:42:09 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/8VtexhPrH2"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/8VtexhPrH2", "geo": null, "id": 1173562715014672384, "id_str": "1173562715014672384", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:31:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/c8zGUzi8NE"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/c8zGUzi8NE", "geo": null, "id": 1173559976587083776, "id_str": "1173559976587083776", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:12:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/KgjKTNy4kn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/KgjKTNy4kn", "geo": null, "id": 1173555353797242880, "id_str": "1173555353797242880", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:03:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/dnk5esgqfZ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/dnk5esgqfZ", "geo": null, "id": 1173552927300100097, "id_str": "1173552927300100097", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 10:30:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/3BRXKdhe52"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/3BRXKdhe52", "geo": null, "id": 1173544754690367488, "id_str": "1173544754690367488", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 09:11:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/xtmT39", "expanded_url": "https://goo.gl/xtmT39", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/tVDHrT2hjc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Terraformaci\u00f3n, el programa de la NASA para cambiar el clima de Marte y hacerlo habitable #MedioAmbiente https://t.co/tVDHrT2hjc", "geo": null, "id": 1173524788935102464, "id_str": "1173524788935102464", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 08:30:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/WO4GLmV2Gt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/WO4GLmV2Gt", "geo": null, "id": 1173514536374157312, "id_str": "1173514536374157312", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 07:53:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/zHbVbQNq3k"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/zHbVbQNq3k", "geo": null, "id": 1173505245344874496, "id_str": "1173505245344874496", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 07:24:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/QEorBN250U"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/QEorBN250U", "geo": null, "id": 1173497984006463488, "id_str": "1173497984006463488", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 07:01:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/9XtT6MWrLK"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/9XtT6MWrLK", "geo": null, "id": 1173492005789454337, "id_str": "1173492005789454337", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:41:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/fTHQv83cWn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/fTHQv83cWn", "geo": null, "id": 1173456846604181509, "id_str": "1173456846604181509", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:21:32 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/c8zGUzi8NE"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/c8zGUzi8NE", "geo": null, "id": 1173451828060704768, "id_str": "1173451828060704768", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 03:34:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/sFPQ4eZjwx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/sFPQ4eZjwx", "geo": null, "id": 1173440085141983233, "id_str": "1173440085141983233", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 03:06:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/h6WWR4RDPS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/h6WWR4RDPS", "geo": null, "id": 1173432889561833477, "id_str": "1173432889561833477", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:34:22 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/QEorBN250U"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/QEorBN250U", "geo": null, "id": 1173424860133036032, "id_str": "1173424860133036032", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 01:44:37 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/9XtT6MWrLK"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/9XtT6MWrLK", "geo": null, "id": 1173412340089462784, "id_str": "1173412340089462784", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 23:25:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/lH6LclsXOP"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/lH6LclsXOP", "geo": null, "id": 1173377442066681856, "id_str": "1173377442066681856", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:49:31 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/ns3tSjBNDk"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/ns3tSjBNDk", "geo": null, "id": 1173368276052828166, "id_str": "1173368276052828166", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:08:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/zHbVbQNq3k"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/zHbVbQNq3k", "geo": null, "id": 1173357851080876033, "id_str": "1173357851080876033", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96579, "following": false, "friends_count": 52095, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 21:34:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/3TL0s90I7q"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/3TL0s90I7q", "geo": null, "id": 1173349513572040705, "id_str": "1173349513572040705", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 20:15:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/lH6LclsXOP"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/lH6LclsXOP", "geo": null, "id": 1173329536353746944, "id_str": "1173329536353746944", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 19:59:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/CVn8gwlokh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/CVn8gwlokh", "geo": null, "id": 1173325565165809664, "id_str": "1173325565165809664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 18:58:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/mLu03dFTDm"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/mLu03dFTDm", "geo": null, "id": 1173310108350275586, "id_str": "1173310108350275586", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 18:57:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/BVu3t5NvyC"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/BVu3t5NvyC", "geo": null, "id": 1173309784650670086, "id_str": "1173309784650670086", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 18 02:11:53 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Aqu\u00ed difundimos los temas que despiertan mayor inter\u00e9s.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 3869, "follow_request_sent": false, "followers_count": 96572, "following": false, "friends_count": 52096, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2450701819, "id_str": "2450701819", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 304, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Postem\u00e1tico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450701819/1532115766", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020392588342423552/EKF6PeMJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "Postematico", "statuses_count": 1527595, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
