{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:31:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/VvDIJWqM9r"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/VvDIJWqM9r", "geo": null, "id": 1174375279629950976, "id_str": "1174375279629950976", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:21:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/ZfIlF7vVkW"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/ZfIlF7vVkW", "geo": null, "id": 1174372913308413952, "id_str": "1174372913308413952", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 14:20:40 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/qoYrSySUlK"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/qoYrSySUlK", "geo": null, "id": 1174327383899418631, "id_str": "1174327383899418631", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 13:22:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/Jmv6FIUH8N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/Jmv6FIUH8N", "geo": null, "id": 1174312627385831424, "id_str": "1174312627385831424", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 13:12:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/lkEAVX8Xt7"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/lkEAVX8Xt7", "geo": null, "id": 1174310155795730432, "id_str": "1174310155795730432", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 12:56:01 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/EeVs3vCtgp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/EeVs3vCtgp", "geo": null, "id": 1174306079716589569, "id_str": "1174306079716589569", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:51:53 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/qoYrSySUlK"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/qoYrSySUlK", "geo": null, "id": 1174274838292246536, "id_str": "1174274838292246536", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 08:10:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/O1HMxj3kaV"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 2, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/O1HMxj3kaV", "geo": null, "id": 1174234181423046656, "id_str": "1174234181423046656", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 2, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:48:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/r4Oslsatrv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/r4Oslsatrv", "geo": null, "id": 1174228660448112640, "id_str": "1174228660448112640", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:42:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/dFZ8lyWTBp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/dFZ8lyWTBp", "geo": null, "id": 1174227140944039937, "id_str": "1174227140944039937", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:30:40 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/xFozuNbv1b"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/xFozuNbv1b", "geo": null, "id": 1174224201546379265, "id_str": "1174224201546379265", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:20:32 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/B3PVCpeXPX"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/B3PVCpeXPX", "geo": null, "id": 1174206553051869185, "id_str": "1174206553051869185", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 04:54:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/n7szLBGnkl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/n7szLBGnkl", "geo": null, "id": 1174184787667509249, "id_str": "1174184787667509249", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 04:29:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/SdBH4i0JEK"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/SdBH4i0JEK", "geo": null, "id": 1174178715397435392, "id_str": "1174178715397435392", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 03:30:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/hBrJDOvemt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/hBrJDOvemt", "geo": null, "id": 1174163644541743109, "id_str": "1174163644541743109", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 03:04:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/iEm9OSiJXF"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/iEm9OSiJXF", "geo": null, "id": 1174157332978307073, "id_str": "1174157332978307073", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 03:03:53 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/n7szLBGnkl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/n7szLBGnkl", "geo": null, "id": 1174157061959180289, "id_str": "1174157061959180289", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 02:33:33 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/4XwKy5Ptzn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/4XwKy5Ptzn", "geo": null, "id": 1174149430381031425, "id_str": "1174149430381031425", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:41:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/mw3PlamdZG"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/mw3PlamdZG", "geo": null, "id": 1174136351920406528, "id_str": "1174136351920406528", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:29:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/1hPEbNKutu"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/1hPEbNKutu", "geo": null, "id": 1174133252262629378, "id_str": "1174133252262629378", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 00:54:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/r4Oslsatrv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/r4Oslsatrv", "geo": null, "id": 1174124589917622272, "id_str": "1174124589917622272", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:36:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/afbvHxTGjg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/afbvHxTGjg", "geo": null, "id": 1174104764973551616, "id_str": "1174104764973551616", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 22:38:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/B3PVCpeXPX"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/B3PVCpeXPX", "geo": null, "id": 1174090182452269056, "id_str": "1174090182452269056", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:44:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/tFBmquYw9j"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/tFBmquYw9j", "geo": null, "id": 1174016190110478346, "id_str": "1174016190110478346", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:12:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/hBrJDOvemt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/hBrJDOvemt", "geo": null, "id": 1174008138921664518, "id_str": "1174008138921664518", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:26:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/hBrJDOvemt"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/hBrJDOvemt", "geo": null, "id": 1173996698638737410, "id_str": "1173996698638737410", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:11:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/DL8IddF4rw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/DL8IddF4rw", "geo": null, "id": 1173962605041524736, "id_str": "1173962605041524736", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 13:12:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/lkEAVX8Xt7"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/lkEAVX8Xt7", "geo": null, "id": 1173947887954419720, "id_str": "1173947887954419720", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:22:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/1hPEbNKutu"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/1hPEbNKutu", "geo": null, "id": 1173935171898400768, "id_str": "1173935171898400768", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:19:59 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/wcsZKkMW4w"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/wcsZKkMW4w", "geo": null, "id": 1173934624327831553, "id_str": "1173934624327831553", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 11:30:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/n7szLBGnkl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/n7szLBGnkl", "geo": null, "id": 1173922168473866242, "id_str": "1173922168473866242", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 11:15:14 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/6HP2GLDWYY"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/6HP2GLDWYY", "geo": null, "id": 1173918330199126017, "id_str": "1173918330199126017", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:45:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/6HP2GLDWYY"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/6HP2GLDWYY", "geo": null, "id": 1173895833344991232, "id_str": "1173895833344991232", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:35:43 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/iEm9OSiJXF"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/iEm9OSiJXF", "geo": null, "id": 1173893282981732352, "id_str": "1173893282981732352", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 08:08:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/afbvHxTGjg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/afbvHxTGjg", "geo": null, "id": 1173871316618924032, "id_str": "1173871316618924032", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:31:46 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/6HP2GLDWYY"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/6HP2GLDWYY", "geo": null, "id": 1173862091977109506, "id_str": "1173862091977109506", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 06:48:53 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/BWOhcsV8tL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/BWOhcsV8tL", "geo": null, "id": 1173851298665512961, "id_str": "1173851298665512961", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:59:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/TXUUEMb6Zd"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/TXUUEMb6Zd", "geo": null, "id": 1173838755603668992, "id_str": "1173838755603668992", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:13:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/iEm9OSiJXF"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/iEm9OSiJXF", "geo": null, "id": 1173827384388280320, "id_str": "1173827384388280320", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:40:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/TXUUEMb6Zd"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/TXUUEMb6Zd", "geo": null, "id": 1173818947550023680, "id_str": "1173818947550023680", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:21:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/EeVs3vCtgp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/EeVs3vCtgp", "geo": null, "id": 1173814290601656320, "id_str": "1173814290601656320", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 01:45:50 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/TXUUEMb6Zd"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/TXUUEMb6Zd", "geo": null, "id": 1173775033220718593, "id_str": "1173775033220718593", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 01:44:40 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/0pJazoVlgL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/0pJazoVlgL", "geo": null, "id": 1173774740068155393, "id_str": "1173774740068155393", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532735, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 01:11:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/Jmv6FIUH8N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/Jmv6FIUH8N", "geo": null, "id": 1173766481869508608, "id_str": "1173766481869508608", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:46:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/LkZBya35ge"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/LkZBya35ge", "geo": null, "id": 1173744973101043712, "id_str": "1173744973101043712", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:28:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/6HP2GLDWYY"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/6HP2GLDWYY", "geo": null, "id": 1173740469278380033, "id_str": "1173740469278380033", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:16:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/O1HMxj3kaV"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/O1HMxj3kaV", "geo": null, "id": 1173737362104508416, "id_str": "1173737362104508416", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:13:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/zyFXvSkE0r"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/zyFXvSkE0r", "geo": null, "id": 1173736749752881152, "id_str": "1173736749752881152", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:50:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/Jmv6FIUH8N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/Jmv6FIUH8N", "geo": null, "id": 1173730791416827906, "id_str": "1173730791416827906", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 21:57:54 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/Jmv6FIUH8N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/Jmv6FIUH8N", "geo": null, "id": 1173717671382278145, "id_str": "1173717671382278145", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51479, "following": false, "friends_count": 47018, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 21:11:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/LkZBya35ge"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/LkZBya35ge", "geo": null, "id": 1173705915884802049, "id_str": "1173705915884802049", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 21:00:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/iEm9OSiJXF"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/iEm9OSiJXF", "geo": null, "id": 1173703197992640518, "id_str": "1173703197992640518", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:20:08 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/wcsZKkMW4w"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/wcsZKkMW4w", "geo": null, "id": 1173693070178684928, "id_str": "1173693070178684928", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:26:59 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/B3PVCpeXPX"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/B3PVCpeXPX", "geo": null, "id": 1173679691661754369, "id_str": "1173679691661754369", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:10:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/xFozuNbv1b"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/xFozuNbv1b", "geo": null, "id": 1173660331945713664, "id_str": "1173660331945713664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:57:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/RLk00bPxFn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/RLk00bPxFn", "geo": null, "id": 1173657126411128832, "id_str": "1173657126411128832", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:46:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/Jmv6FIUH8N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/Jmv6FIUH8N", "geo": null, "id": 1173654336431415298, "id_str": "1173654336431415298", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:26:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/4XwKy5Ptzn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/4XwKy5Ptzn", "geo": null, "id": 1173649451824623618, "id_str": "1173649451824623618", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:41:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/mw3PlamdZG"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/mw3PlamdZG", "geo": null, "id": 1173638008924508164, "id_str": "1173638008924508164", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 15:40:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/5AJAZAXQqV"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/5AJAZAXQqV", "geo": null, "id": 1173622774260207616, "id_str": "1173622774260207616", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 15:28:51 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/xFozuNbv1b"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/xFozuNbv1b", "geo": null, "id": 1173619765962772480, "id_str": "1173619765962772480", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:38:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/zyFXvSkE0r"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/zyFXvSkE0r", "geo": null, "id": 1173607197764411395, "id_str": "1173607197764411395", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 13:36:09 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/xFozuNbv1b"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/xFozuNbv1b", "geo": null, "id": 1173591405182246918, "id_str": "1173591405182246918", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 12:11:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/1hPEbNKutu"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/1hPEbNKutu", "geo": null, "id": 1173570214295945216, "id_str": "1173570214295945216", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 12:03:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/SdBH4i0JEK"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/SdBH4i0JEK", "geo": null, "id": 1173568025225830402, "id_str": "1173568025225830402", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:52:17 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/ZfIlF7vVkW"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/ZfIlF7vVkW", "geo": null, "id": 1173565262714560512, "id_str": "1173565262714560512", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 11:14:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/EeVs3vCtgp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/EeVs3vCtgp", "geo": null, "id": 1173555829150244866, "id_str": "1173555829150244866", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 10:16:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/SdBH4i0JEK"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/SdBH4i0JEK", "geo": null, "id": 1173541132812324866, "id_str": "1173541132812324866", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 09:52:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/ZfIlF7vVkW"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/ZfIlF7vVkW", "geo": null, "id": 1173535006393872384, "id_str": "1173535006393872384", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 09:37:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/0pJazoVlgL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/0pJazoVlgL", "geo": null, "id": 1173531233147609089, "id_str": "1173531233147609089", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 06:37:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/dFZ8lyWTBp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/dFZ8lyWTBp", "geo": null, "id": 1173486162763223041, "id_str": "1173486162763223041", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 06:31:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/afbvHxTGjg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/afbvHxTGjg", "geo": null, "id": 1173484654852227074, "id_str": "1173484654852227074", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 06:30:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/6HP2GLDWYY"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/6HP2GLDWYY", "geo": null, "id": 1173484391730954245, "id_str": "1173484391730954245", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:56:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/VvDIJWqM9r"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/VvDIJWqM9r", "geo": null, "id": 1173475752186175488, "id_str": "1173475752186175488", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:46:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/afbvHxTGjg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/afbvHxTGjg", "geo": null, "id": 1173473206377861121, "id_str": "1173473206377861121", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:41:32 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/6HP2GLDWYY"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/6HP2GLDWYY", "geo": null, "id": 1173471964108939266, "id_str": "1173471964108939266", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:05:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/2w9wW54WIH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/2w9wW54WIH", "geo": null, "id": 1173462869209473025, "id_str": "1173462869209473025", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:36:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/lpM2pPLeev"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/lpM2pPLeev", "geo": null, "id": 1173455619707289600, "id_str": "1173455619707289600", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 03:52:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/4XwKy5Ptzn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/4XwKy5Ptzn", "geo": null, "id": 1173444504784953344, "id_str": "1173444504784953344", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 03:14:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/2w9wW54WIH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/2w9wW54WIH", "geo": null, "id": 1173434932095520768, "id_str": "1173434932095520768", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 03:08:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/Jmv6FIUH8N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/Jmv6FIUH8N", "geo": null, "id": 1173433430597615618, "id_str": "1173433430597615618", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 03:06:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/BWOhcsV8tL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/BWOhcsV8tL", "geo": null, "id": 1173432904606785538, "id_str": "1173432904606785538", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:13:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/jn7VEN8PVB"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/jn7VEN8PVB", "geo": null, "id": 1173419494011805696, "id_str": "1173419494011805696", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 01:18:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/xFozuNbv1b"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/xFozuNbv1b", "geo": null, "id": 1173405816705171456, "id_str": "1173405816705171456", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:55:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/ZfIlF7vVkW"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/ZfIlF7vVkW", "geo": null, "id": 1173400000505798656, "id_str": "1173400000505798656", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:44:00 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/0pJazoVlgL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/0pJazoVlgL", "geo": null, "id": 1173397086571847683, "id_str": "1173397086571847683", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:15:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/EeVs3vCtgp"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/EeVs3vCtgp", "geo": null, "id": 1173389849254146054, "id_str": "1173389849254146054", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:00:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/n7szLBXYbT"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/n7szLBXYbT", "geo": null, "id": 1173386183235137536, "id_str": "1173386183235137536", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 23:48:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/xFozuNbv1b"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/xFozuNbv1b", "geo": null, "id": 1173383116695756801, "id_str": "1173383116695756801", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 23:28:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/RLk00bPxFn"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/RLk00bPxFn", "geo": null, "id": 1173378125062909952, "id_str": "1173378125062909952", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:47:45 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/r4Oslsatrv"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/r4Oslsatrv", "geo": null, "id": 1173367832178044929, "id_str": "1173367832178044929", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:09:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/0pJazoVlgL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/0pJazoVlgL", "geo": null, "id": 1173358105926803458, "id_str": "1173358105926803458", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 21:34:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/wcsZKkMW4w"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/wcsZKkMW4w", "geo": null, "id": 1173349384483942400, "id_str": "1173349384483942400", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 21:22:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/2w9wW54WIH"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/2w9wW54WIH", "geo": null, "id": 1173346371203674114, "id_str": "1173346371203674114", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 20:47:38 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/yHeHRcHUIh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/yHeHRcHUIh", "geo": null, "id": 1173337603879440384, "id_str": "1173337603879440384", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 19:29:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/yHeHRcHUIh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/yHeHRcHUIh", "geo": null, "id": 1173317912125464576, "id_str": "1173317912125464576", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 18:39:32 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/0pJazoVlgL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/0pJazoVlgL", "geo": null, "id": 1173305365393485824, "id_str": "1173305365393485824", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 18:33:31 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/0pJazoVlgL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/0pJazoVlgL", "geo": null, "id": 1173303848376721415, "id_str": "1173303848376721415", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 17:58:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/lkEAVX8Xt7"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/lkEAVX8Xt7", "geo": null, "id": 1173295013868056576, "id_str": "1173295013868056576", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 17:25:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/LkZBya35ge"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/LkZBya35ge", "geo": null, "id": 1173286714250600450, "id_str": "1173286714250600450", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Dec 07 03:18:44 +0000 2015", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "M\u00e1s que noticias, suministramos informaci\u00f3n que puede ser \u00fatil.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch"}]}}, "favourites_count": 3737, "follow_request_sent": false, "followers_count": 51477, "following": false, "friends_count": 47016, "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "id": 4400584415, "id_str": "4400584415", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 550, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Nota Veraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4400584415/1471894026", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021016655751720960/JScrynGW_normal.jpg", "profile_link_color": "C10000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "protected": false, "screen_name": "NotaVeraz", "statuses_count": 1532736, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/3w8cw6u0Ch", "utc_offset": null, "verified": false}}
