{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 18:29:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/dMqJ0kWhiE"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/dMqJ0kWhiE", "geo": null, "id": 1174390076526223362, "id_str": "1174390076526223362", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 18:18:45 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/aeNyIF0iGg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/aeNyIF0iGg", "geo": null, "id": 1174387296638029824, "id_str": "1174387296638029824", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 17:24:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1174373754199248897, "id_str": "1174373754199248897", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 16:02:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/Auuk6yW9qI"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/Auuk6yW9qI", "geo": null, "id": 1174352970105925634, "id_str": "1174352970105925634", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 15:57:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/YEVLGumozQ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/YEVLGumozQ", "geo": null, "id": 1174351703086419969, "id_str": "1174351703086419969", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 15:28:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/3GG8dD2AnS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/3GG8dD2AnS", "geo": null, "id": 1174344375251427328, "id_str": "1174344375251427328", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 14:23:56 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/Auuk6yW9qI"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/Auuk6yW9qI", "geo": null, "id": 1174328204686962695, "id_str": "1174328204686962695", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 14:08:32 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/whHqRDDp2n"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/whHqRDDp2n", "geo": null, "id": 1174324328185442311, "id_str": "1174324328185442311", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 13:50:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1174319842733756416, "id_str": "1174319842733756416", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 13:15:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/t42onjOCn0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/t42onjOCn0", "geo": null, "id": 1174310881846583296, "id_str": "1174310881846583296", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 12:57:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/4mogKg4HMV"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/4mogKg4HMV", "geo": null, "id": 1174306428724678656, "id_str": "1174306428724678656", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 12:13:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/whHqRDDp2n"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/whHqRDDp2n", "geo": null, "id": 1174295471390674944, "id_str": "1174295471390674944", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 11:31:06 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/p9u3yBBzm4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/p9u3yBBzm4", "geo": null, "id": 1174284707233718272, "id_str": "1174284707233718272", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 11:12:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/0frC8uhc8S"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/0frC8uhc8S", "geo": null, "id": 1174280051011072001, "id_str": "1174280051011072001", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 10:14:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/dozHQaLXHi"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/dozHQaLXHi", "geo": null, "id": 1174265451616120834, "id_str": "1174265451616120834", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 09:51:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/p9u3yBBzm4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/p9u3yBBzm4", "geo": null, "id": 1174259561487917058, "id_str": "1174259561487917058", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 09:13:10 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/DaYew5JYuy"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/DaYew5JYuy", "geo": null, "id": 1174249995169607685, "id_str": "1174249995169607685", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 09:03:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Trucos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/consejos-movil\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/consejos-movil-mas-rapido/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/ojD0Xz4TL6"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Recomendaciones para hacer que tu tel\u00e9fono m\u00f3vil vaya m\u00e1s r\u00e1pido #Trucos https://t.co/ojD0Xz4TL6", "geo": null, "id": 1174247579263078401, "id_str": "1174247579263078401", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 08:57:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/DaYew5JYuy"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/DaYew5JYuy", "geo": null, "id": 1174245981837254658, "id_str": "1174245981837254658", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:55:13 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1174230380821590018, "id_str": "1174230380821590018", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:40:31 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/t42onjOCn0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/t42onjOCn0", "geo": null, "id": 1174226681709694976, "id_str": "1174226681709694976", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:31:45 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/Bgst21T5Zo"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/Bgst21T5Zo", "geo": null, "id": 1174224473286991872, "id_str": "1174224473286991872", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 07:24:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/4mogKg4HMV"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/4mogKg4HMV", "geo": null, "id": 1174222638840987649, "id_str": "1174222638840987649", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 06:14:17 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/cu7Vsehhrx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/cu7Vsehhrx", "geo": null, "id": 1174204980712083456, "id_str": "1174204980712083456", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 05:09:45 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/eg4Dtx6Eqw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/eg4Dtx6Eqw", "geo": null, "id": 1174188739536596992, "id_str": "1174188739536596992", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 04:02:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1174171793038462976, "id_str": "1174171793038462976", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 02:53:18 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1174154400450916353, "id_str": "1174154400450916353", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 02:21:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/AbWN7QnyNc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/AbWN7QnyNc", "geo": null, "id": 1174146504241700865, "id_str": "1174146504241700865", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:39:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/PtWYDQw1Nq"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/PtWYDQw1Nq", "geo": null, "id": 1174135897983528961, "id_str": "1174135897983528961", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 01:17:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/5oIF2V3CfD"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/5oIF2V3CfD", "geo": null, "id": 1174130174952185858, "id_str": "1174130174952185858", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Wed Sep 18 00:23:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/QFScLCkHPA"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/QFScLCkHPA", "geo": null, "id": 1174116661554814976, "id_str": "1174116661554814976", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 23:15:43 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/oCNztkZxGl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/oCNztkZxGl", "geo": null, "id": 1174099644139393024, "id_str": "1174099644139393024", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 22:37:16 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/3a7yepMi1H"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/3a7yepMi1H", "geo": null, "id": 1174089968446267393, "id_str": "1174089968446267393", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 21:51:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/cu7Vsehhrx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd38 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/cu7Vsehhrx", "geo": null, "id": 1174078509402247173, "id_str": "1174078509402247173", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 21:50:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/3a7yepMi1H"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd39 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/3a7yepMi1H", "geo": null, "id": 1174078192065437701, "id_str": "1174078192065437701", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 21:44:38 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/QFScLCkHPA"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd3b \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/QFScLCkHPA", "geo": null, "id": 1174076723442454529, "id_str": "1174076723442454529", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:42:48 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/0frC8uhc8S"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/0frC8uhc8S", "geo": null, "id": 1174015864422752258, "id_str": "1174015864422752258", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 17:35:20 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/AbWN7QnyNc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/AbWN7QnyNc", "geo": null, "id": 1174013984611192832, "id_str": "1174013984611192832", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 16:33:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/5oIF2V3CfD"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/5oIF2V3CfD", "geo": null, "id": 1173998324984270848, "id_str": "1173998324984270848", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 15:36:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/5DXF8dfTRO"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/5DXF8dfTRO", "geo": null, "id": 1173984148169666565, "id_str": "1173984148169666565", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 15:24:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/cu7Vsehhrx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/cu7Vsehhrx", "geo": null, "id": 1173981041628995584, "id_str": "1173981041628995584", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 15:19:53 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/NixAU9JAGL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/NixAU9JAGL", "geo": null, "id": 1173979896516923392, "id_str": "1173979896516923392", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 15:12:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/Auuk6yW9qI"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/Auuk6yW9qI", "geo": null, "id": 1173978131381792770, "id_str": "1173978131381792770", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:30:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/oCNztkZxGl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/oCNztkZxGl", "geo": null, "id": 1173967388817199105, "id_str": "1173967388817199105", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 14:04:35 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/8ph2dU8kNy"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/8ph2dU8kNy", "geo": null, "id": 1173960948681457664, "id_str": "1173960948681457664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 12:15:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/t42onjOCn0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/t42onjOCn0", "geo": null, "id": 1173933448299499525, "id_str": "1173933448299499525", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:52:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1173897534982578176, "id_str": "1173897534982578176", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 09:45:46 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/Bgst21T5Zo"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/Bgst21T5Zo", "geo": null, "id": 1173895813803708417, "id_str": "1173895813803708417", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 08:37:28 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/dMqJ0kWhiE"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/dMqJ0kWhiE", "geo": null, "id": 1173878624052809728, "id_str": "1173878624052809728", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 08:10:57 +0000 2019", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [47, 70], "url": "https://t.co/t42onjOCn0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos (V\u00cdDEO) https://t.co/t42onjOCn0", "geo": null, "id": 1173871953796640768, "id_str": "1173871953796640768", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 08:05:26 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/N9ZaxaSEBP"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/N9ZaxaSEBP", "geo": null, "id": 1173870564261453829, "id_str": "1173870564261453829", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 07:40:22 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/5oIF2V3CfD"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/5oIF2V3CfD", "geo": null, "id": 1173864253666840577, "id_str": "1173864253666840577", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 06:27:24 +0000 2019", "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/butterfly-iq-e\u2026", "expanded_url": "https://www.tecnovedosos.com/butterfly-iq-ecografias-movil/", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/DaYew5JYuy"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil https://t.co/DaYew5JYuy", "geo": null, "id": 1173845892857761792, "id_str": "1173845892857761792", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58091, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:31:59 +0000 2019", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [79, 102], "url": "https://t.co/3a7yepMi1H"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Comer carne humana: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta https://t.co/3a7yepMi1H", "geo": null, "id": 1173831946134331392, "id_str": "1173831946134331392", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58090, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:18:17 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/99hYRdAwp5"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/99hYRdAwp5", "geo": null, "id": 1173828498491879424, "id_str": "1173828498491879424", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58090, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 05:02:44 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/TIqlm2tEGx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/TIqlm2tEGx", "geo": null, "id": 1173824585516703745, "id_str": "1173824585516703745", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58090, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:26:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/99hYRdAwp5"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/99hYRdAwp5", "geo": null, "id": 1173815560225873921, "id_str": "1173815560225873921", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58090, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:15:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/aeNyIF0iGg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/aeNyIF0iGg", "geo": null, "id": 1173812816073154560, "id_str": "1173812816073154560", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58090, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 04:07:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/aceites-ecolog\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/aceites-ecologicos-dermatitis-atopica/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/NixAU9JAGL"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Los aceites ecol\u00f3gicos ricos en \u00e1cidos grasos podr\u00edan mejorar la dermatitis at\u00f3pica https://t.co/NixAU9JAGL", "geo": null, "id": 1173810681776394240, "id_str": "1173810681776394240", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58090, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 00:30:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/TIqlm2tEGx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/TIqlm2tEGx", "geo": null, "id": 1173756114367913984, "id_str": "1173756114367913984", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58090, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Tue Sep 17 00:09:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"indices": [67, 83], "text": "Recomendaciones"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/A986R7", "expanded_url": "https://goo.gl/A986R7", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/99hYRdAwp5"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Por qu\u00e9 sientes cansancio todo el tiempo incluso si duermes bien #Recomendaciones https://t.co/99hYRdAwp5", "geo": null, "id": 1173750790902734848, "id_str": "1173750790902734848", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58090, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:56:04 +0000 2019", "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [{"indices": [89, 103], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/qJRGm2", "expanded_url": "https://goo.gl/qJRGm2", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/3GG8dD2AnS"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Singapur es ahora la ciudad m\u00e1s limpia y verde de Asia \u00bfC\u00f3mo logr\u00f3 esa transformaci\u00f3n? #MedioAmbiente https://t.co/3GG8dD2AnS", "geo": null, "id": 1173747409941385217, "id_str": "1173747409941385217", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 23:07:46 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/enredos-plasti\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/enredos-plastico-tiburones-y-rayas/", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/Auuk6yW9qI"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Los desechos pl\u00e1sticos est\u00e1n enredando (y matando) a cientos de tiburones y rayas #MedioAmbiente https://t.co/Auuk6yW9qI", "geo": null, "id": 1173735257042014208, "id_str": "1173735257042014208", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:58:01 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/3a7yepMi1H"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/3a7yepMi1H", "geo": null, "id": 1173732802879246337, "id_str": "1173732802879246337", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 22:49:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/Pryw1Z8xNh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/Pryw1Z8xNh", "geo": null, "id": 1173730628451340290, "id_str": "1173730628451340290", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 21:45:14 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/consejos-viaje\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/consejos-viajero-eco-friendly/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/TIqlm2tEGx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 6 consejos para ser un viajero eco-friendly y disminuir tu huella medioambiental https://t.co/TIqlm2tEGx", "geo": null, "id": 1173714487028961283, "id_str": "1173714487028961283", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:36:46 +0000 2019", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"indices": [116, 130], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/hYYbct", "expanded_url": "https://goo.gl/hYYbct", "indices": [131, 154], "url": "https://t.co/5oIF2V3CfD"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 L\u00e1grimas de sirena, la principal fuente de contaminaci\u00f3n pl\u00e1stica de los oc\u00e9anos que quiz\u00e1s nunca hayas escuchado #MedioAmbiente https://t.co/5oIF2V3CfD", "geo": null, "id": 1173697253934075905, "id_str": "1173697253934075905", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:27:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/QFScLCkHPA"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/QFScLCkHPA", "geo": null, "id": 1173694902108073985, "id_str": "1173694902108073985", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:15:15 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1173691841927163906, "id_str": "1173691841927163906", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:05:55 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/PtWYDQw1Nq"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/PtWYDQw1Nq", "geo": null, "id": 1173689490650664962, "id_str": "1173689490650664962", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 20:02:07 +0000 2019", "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/inquietante-pa\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/inquietante-panorama-nuclear/", "indices": [70, 93], "url": "https://t.co/9pD8cz8A8N"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Recordando Hiroshima y Nagasaki ante un amenazador panorama nuclear https://t.co/9pD8cz8A8N", "geo": null, "id": 1173688536953962497, "id_str": "1173688536953962497", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:33:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/YEVLGumozQ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/YEVLGumozQ", "geo": null, "id": 1173681426933456898, "id_str": "1173681426933456898", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:15:19 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/whHqRDDp2n"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/whHqRDDp2n", "geo": null, "id": 1173676758324994048, "id_str": "1173676758324994048", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 19:10:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [77, 91], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/dozHQaLXHi"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 P\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global #MedioAmbiente https://t.co/dozHQaLXHi", "geo": null, "id": 1173675509332488192, "id_str": "1173675509332488192", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:56:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/PtWYDQw1Nq"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/PtWYDQw1Nq", "geo": null, "id": 1173672071014113280, "id_str": "1173672071014113280", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:48:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/eg4Dtx6Eqw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/eg4Dtx6Eqw", "geo": null, "id": 1173670090392395783, "id_str": "1173670090392395783", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:27:37 +0000 2019", "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 90], "text": "Estudio"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/detectar-hombr\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/detectar-hombres-infieles-rostro/", "indices": [91, 114], "url": "https://t.co/N9ZaxaSEBP"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La infidelidad en los hombres se les reconoce por su rostro\u2026 \u00bfy en las mujeres? #Estudio https://t.co/N9ZaxaSEBP", "geo": null, "id": 1173664752163262464, "id_str": "1173664752163262464", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:25:23 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/perdida-biodiv\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/perdida-biodiversidad-crisis-global/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/dozHQaLXHi"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La p\u00e9rdida de biodiversidad es solo la punta del iceberg de una crisis global https://t.co/dozHQaLXHi", "geo": null, "id": 1173664192534110209, "id_str": "1173664192534110209", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 18:04:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 110], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/captcha-invent\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/captcha-invento-despistar-bots/", "indices": [87, 110], "url": "https://t.co/cu7Vsehhrx"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots https://t.co/cu7Vsehhrx", "geo": null, "id": 1173658916439429121, "id_str": "1173658916439429121", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:50:59 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/futuro-energia\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/futuro-energia-eolica-mar/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/aNMyhfMk9K"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 E\u00f3lica 'offshore', el reto de obtener energ\u00eda renovable desde el mar #MedioAmbiente https://t.co/aNMyhfMk9K", "geo": null, "id": 1173655533615812609, "id_str": "1173655533615812609", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 17:08:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/p9u3yBBzm4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/p9u3yBBzm4", "geo": null, "id": 1173644861586718721, "id_str": "1173644861586718721", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58089, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 16:28:41 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [83, 97], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/z4MKaF", "expanded_url": "https://goo.gl/z4MKaF", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/Pryw1Z8xNh"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El deshielo en el Himalaya, \u201cla crisis clim\u00e1tica de la que no se ha o\u00eddo hablar\u201d #MedioAmbiente https://t.co/Pryw1Z8xNh", "geo": null, "id": 1173634823698747393, "id_str": "1173634823698747393", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58088, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 14:34:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"indices": [75, 89], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/efecto-climati\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/efecto-climatico-estelas-aviones/", "indices": [90, 113], "url": "https://t.co/eg4Dtx6Eqw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 El preocupante efecto clim\u00e1tico producido por las estelas de los aviones #MedioAmbiente https://t.co/eg4Dtx6Eqw", "geo": null, "id": 1173606203081015296, "id_str": "1173606203081015296", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58088, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 13:07:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/AbWN7QnyNc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/AbWN7QnyNc", "geo": null, "id": 1173584179881271296, "id_str": "1173584179881271296", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58087, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 10:41:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/impuesto-al-ca\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/impuesto-al-carbono-espana/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/AbWN7QnyNc"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Impuesto al carbono: \u00bfAceptar\u00edamos implementarlo en Espa\u00f1a? #MedioAmbiente https://t.co/AbWN7QnyNc", "geo": null, "id": 1173547567638036481, "id_str": "1173547567638036481", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58087, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 10:25:50 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/whHqRDDp2n"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/whHqRDDp2n", "geo": null, "id": 1173543506968743942, "id_str": "1173543506968743942", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58087, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 10:08:39 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/GKY9V1hF5S"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/GKY9V1hF5S", "geo": null, "id": 1173539185124417536, "id_str": "1173539185124417536", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91765, "following": false, "friends_count": 58088, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771052, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 09:19:30 +0000 2019", "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"indices": [127, 141], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/vacas-emisione\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/vacas-emisiones-de-metano/", "indices": [142, 165], "url": "https://t.co/oCNztkZxGl"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Estas vacas modificadas gen\u00e9ticamente para expulsar menos eructos y pedos podr\u00edan reducir las emisiones de metano a la mitad #MedioAmbiente https://t.co/oCNztkZxGl", "geo": null, "id": 1173526815807328256, "id_str": "1173526815807328256", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58086, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 08:34:09 +0000 2019", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"hashtags": [{"indices": [62, 76], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/plastico-biode\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/plastico-biodegradable-nopal/", "indices": [77, 100], "url": "https://t.co/0frC8uhc8S"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 V\u00cdDEO: C\u00f3mo hacer pl\u00e1stico biodegradable con hojas de nopal #MedioAmbiente https://t.co/0frC8uhc8S", "geo": null, "id": 1173515401105498112, "id_str": "1173515401105498112", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58086, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 08:24:45 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/GKY9V1hF5S"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/GKY9V1hF5S", "geo": null, "id": 1173513036092596224, "id_str": "1173513036092596224", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58086, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 07:36:29 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/aeNyIF0iGg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 C\u00f3mo evitar que las recomendaciones nutricionales nos confundan un huevo https://t.co/aeNyIF0iGg", "geo": null, "id": 1173500890948538368, "id_str": "1173500890948538368", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58086, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 07:05:58 +0000 2019", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"indices": [86, 100], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/proponen-comer\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/proponen-comer-carne-humana/", "indices": [101, 124], "url": "https://t.co/3a7yepMi1H"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 Convertirnos en can\u00edbales: la propuesta de un profesor sueco para salvar el planeta #MedioAmbiente https://t.co/3a7yepMi1H", "geo": null, "id": 1173493211496689664, "id_str": "1173493211496689664", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58086, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 06:19:42 +0000 2019", "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"indices": [76, 92], "text": "CambioClim\u00e1tico"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [93, 116], "url": "https://t.co/QFScLCkHPA"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan retirarnos de las ciudades costeras? #CambioClim\u00e1tico https://t.co/QFScLCkHPA", "geo": null, "id": 1173481568150675456, "id_str": "1173481568150675456", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58086, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 06:15:21 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/Bgst21T5Zo"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/Bgst21T5Zo", "geo": null, "id": 1173480473076600836, "id_str": "1173480473076600836", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58086, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:53:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/QFScLCkHPA"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/QFScLCkHPA", "geo": null, "id": 1173474899945492481, "id_str": "1173474899945492481", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58086, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:34:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/retirada-ciuda\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/retirada-ciudades-costeras/", "indices": [83, 106], "url": "https://t.co/QFScLCkHPA"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 los cient\u00edficos recomiendan que nos retiremos de las ciudades costeras? https://t.co/QFScLCkHPA", "geo": null, "id": 1173470112172642304, "id_str": "1173470112172642304", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 05:01:12 +0000 2019", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"indices": [84, 98], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/nqyHrx", "expanded_url": "https://goo.gl/nqyHrx", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/PtWYDQw1Nq"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Esta es la evidencia del mayor impacto de los humanos sobre la biosfera terrestre #MedioAmbiente https://t.co/PtWYDQw1Nq", "geo": null, "id": 1173461813482201088, "id_str": "1173461813482201088", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 04:57:49 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/p9u3yBBzm4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/p9u3yBBzm4", "geo": null, "id": 1173460961883238400, "id_str": "1173460961883238400", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:55:50 +0000 2019", "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [75, 98], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfSin se\u00f1al en tu m\u00f3vil? Estas recomendaciones te ayudar\u00e1n a solucionarlo https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1173430263524839425, "id_str": "1173430263524839425", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 02:26:18 +0000 2019", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"indices": [92, 106], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/vixbF3", "expanded_url": "https://goo.gl/vixbF3", "indices": [107, 130], "url": "https://t.co/5DXF8dfTRO"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado #MedioAmbiente https://t.co/5DXF8dfTRO", "geo": null, "id": 1173422828366028800, "id_str": "1173422828366028800", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:21:52 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 91], "text": "Inventos"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/Z2tNBU", "expanded_url": "https://goo.gl/Z2tNBU", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/whHqRDDp2n"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Butterfly IQ: El dispositivo que permite hacer ecograf\u00edas con el tel\u00e9fono m\u00f3vil #Inventos https://t.co/whHqRDDp2n", "geo": null, "id": 1173391517077135361, "id_str": "1173391517077135361", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Mon Sep 16 00:17:11 +0000 2019", "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Coches"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/prueba-suzuki-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/prueba-suzuki-jimny-marruecos/", "indices": [54, 77], "url": "https://t.co/t42onjOCn0"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 V\u00cdDEO: Prueba del Suzuki Jimny en Marruecos #Coches https://t.co/t42onjOCn0", "geo": null, "id": 1173390338872008704, "id_str": "1173390338872008704", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 23:20:03 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/petroleo-es-un\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/petroleo-es-un-mal-necesario/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/Bgst21T5Zo"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 El petr\u00f3leo contin\u00faa siendo un mal necesario. Aqu\u00ed las razones #MedioAmbiente https://t.co/Bgst21T5Zo", "geo": null, "id": 1173375958331600896, "id_str": "1173375958331600896", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:48:05 +0000 2019", "display_text_range": [0, 87], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/pesarte-de-for\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/pesarte-de-forma-correcta/", "indices": [64, 87], "url": "https://t.co/8ph2dU8kNy"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 5 recomendaciones que te ayudar\u00e1n a pesarte de forma correcta https://t.co/8ph2dU8kNy", "geo": null, "id": 1173367913543286784, "id_str": "1173367913543286784", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 22:12:50 +0000 2019", "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-ecosistema-marino/", "indices": [92, 115], "url": "https://t.co/4mogKg4HMV"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Ya no existe en el planeta ning\u00fan ecosistema marino que la contaminaci\u00f3n no haya afectado https://t.co/4mogKg4HMV", "geo": null, "id": 1173359041298538496, "id_str": "1173359041298538496", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 20:07:22 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1173327469849583618, "id_str": "1173327469849583618", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 19:15:36 +0000 2019", "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 97], "text": "Nutrici\u00f3n"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/confusion-reco\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/confusion-recomendaciones-nutricionales/", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/aeNyIF0iGg"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udce3 \u00bfPor qu\u00e9 las recomendaciones sobre si un alimento es sano o no cambian tan a menudo? #Nutrici\u00f3n https://t.co/aeNyIF0iGg", "geo": null, "id": 1173314442769182720, "id_str": "1173314442769182720", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 18:50:25 +0000 2019", "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 88], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/alarmante-ritm\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/alarmante-ritmo-extincion-plantas/", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/D4S814KPqB"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Las plantas se est\u00e1n extinguiendo el doble de r\u00e1pido que otras especies #MedioAmbiente https://t.co/D4S814KPqB", "geo": null, "id": 1173308105062531072, "id_str": "1173308105062531072", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 18:45:47 +0000 2019", "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 85], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/crecimiento-po\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/crecimiento-poblacion-cefalopodos/", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/GKY9V1hF5S"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La poblaci\u00f3n de pulpos es cada vez mayor \u00bfDeber\u00eda esto preocuparnos? #MedioAmbiente https://t.co/GKY9V1hF5S", "geo": null, "id": 1173306938395955201, "id_str": "1173306938395955201", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 16:58:27 +0000 2019", "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "tecnovedosos.com/sin-senal-en-t\u2026", "expanded_url": "https://tecnovedosos.com/sin-senal-en-tu-movil/", "indices": [73, 96], "url": "https://t.co/WdgNJAsjYw"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 Soluciona los problemas de se\u00f1al de tu m\u00f3vil con estas recomendaciones https://t.co/WdgNJAsjYw", "geo": null, "id": 1173279925081653248, "id_str": "1173279925081653248", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 16:47:02 +0000 2019", "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"indices": [65, 79], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/contaminacion-\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/contaminacion-quimica-plastico/", "indices": [80, 103], "url": "https://t.co/p9u3yBBzm4"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd37 La amenaza silenciosa de la contaminaci\u00f3n qu\u00edmica del pl\u00e1stico #MedioAmbiente https://t.co/p9u3yBBzm4", "geo": null, "id": 1173277051182358530, "id_str": "1173277051182358530", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 16:45:53 +0000 2019", "display_text_range": [0, 104], "entities": {"hashtags": [{"indices": [66, 80], "text": "MedioAmbiente"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "grandesmedios.com/basura-plastic\u2026", "expanded_url": "https://grandesmedios.com/basura-plastica-del-oceano-indico/", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/dMqJ0kWhiE"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 2, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 \u00bfQu\u00e9 ha pasado con toda la basura pl\u00e1stica en el Oc\u00e9ano \u00cdndico? #MedioAmbiente https://t.co/dMqJ0kWhiE", "geo": null, "id": 1173276763411161088, "id_str": "1173276763411161088", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
{"contributors": null, "coordinates": null, "created_at": "Sun Sep 15 16:29:34 +0000 2019", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"indices": [87, 110], "text": "InteligenciaArtificial"}], "symbols": [], "urls": [{"display_url": "goo.gl/LrtJQG", "expanded_url": "https://goo.gl/LrtJQG", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/YEVLGumozQ"}], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udd35 As\u00ed funciona Captcha, el genial invento de un guatemalteco para despistar a los bots #InteligenciaArtificial https://t.co/YEVLGumozQ", "geo": null, "id": 1173272657808281600, "id_str": "1173272657808281600", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "is_quote_status": false, "lang": "es", "place": null, "possibly_sensitive": false, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "user": {"contributors_enabled": false, "created_at": "Mon May 12 03:15:50 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Reunimos y entregamos los datos \u00fatiles que m\u00e1s generan inter\u00e9s en Twitter.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "grandesmedios.com", "expanded_url": "https://www.grandesmedios.com/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/KYR4rewdHi"}]}}, "favourites_count": 5537, "follow_request_sent": false, "followers_count": 91768, "following": false, "friends_count": 58085, "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "id": 2490751225, "id_str": "2490751225", "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "lang": null, "listed_count": 528, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Reparto Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "notifications": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2490751225/1521474343", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020445498854060038/LFyTlT_2_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "protected": false, "screen_name": "RepartoDigital", "statuses_count": 1771053, "time_zone": null, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/KYR4rewdHi", "utc_offset": null, "verified": false}}
